[蘇蛇定肉酸長命d] 皇家馬德里球迷吹水區 (170)

Hala Madrid!!!

Coach
Santiago Solari

First-team squad
1.Keylor Navas
2.Daniel Carvajal
3.Jesús Vallejo
4.Sergio Ramos (captain)
5.Raphaël Varane (4th captain)
6.Nacho Fernandez
7.Mariano Díaz
8.Toni Kroos
9.Karim Benzema (3rd captain)
10.Luka Modrić
11.Gareth Bale
12.Marcelo (vice-captain)
13.Kiko Casilla
14.Casemiro
15.Valverde
17.Lucas Vázquez
18.Marcos Llorente
19.Álvaro Odriozola
20.Marco Asensio
22.Isco
23.Reguilón
24.Daniel Ceballos
25.Thibaut Courtois
28. Vinícius Júnior
30.Luca

Out on loan:
FW Raúl de Tomás (at Rayo Vallecano until 30 June 2019)
FW Borja Mayoral (at Levante until 30 June 2019)
MF James Rodríguez (at Bayern Munich until 30 June 2019)
MF Mateo Kovačić (at Chelsea until 30 June 2019)
MF Martin Ødegaard (at Vitesse until 30 June 2019)
MF Lucas Silva (at Cruzeiro until 30 June 2019)
DF Achraf Hakimi (at Dortmund until 30 June 2020)
DF Theo Hernández (at Real Sociedad until 30 June 2019)
GK Andriy Lunin (at Leganés until 30 June 2019)

皇Post吉祥物

光頭仔卡路士 - 綠豆仔

世界情色王 (GAP王)

基斯坦奴(球棋靈王)

小量皇迷手足墨寶
G_Bale11

Suu

今晚無野做

JamesBond(拉斐爾華拉尼)

ISCO22

B_Ingram

球王賓斯馬

起身叫雞喇

屌你個臭嘴

及時文樂

魔法師

Sergio_ramos

射佢老味

朴信惠BB(雨。下一整晚)

一扭七ISCO

皇家馬德里

僧係和尚

Y_nada_mas

世界情色王 (GAP王)

卡華積

索尼_Sony

Roy仔～^^~

牛．初乳

C.Ronaldo_7

皇馬隊長拉莫斯

牙Pat(iu男朋友)

歡迎留圖加入

一扭七ISCO巴打個人畫集
大家可以去支持下

---

班拿貝朝聖指南

機票
因航會有直航機，飛大概15個鐘，我好似未見過fanfares有做過馬德里既優惠 (復活節買因航機票六千幾直飛馬德里)
中東三寶，計埋轉機至少都要19個鐘，我上次搭emirates來回大概$4xxx，飛大概20個鐘

波飛
經官網買飛最平，比賽前一個定二個星期開始賣飛，不過有分優先次序，club member > madridista > public
班拿貝球場出面亦都有個官方櫃台可以俾你買飛，都係比賽前一個定二個星期開始賣飛，每日都會有飛分批出售
另外官方櫃台出面都有堆人坐係度會係咁問你係咪買飛
如果係官網買唔到，可以去viagogo, stubhub度買，佢地多數可以一早買定黎緊嗰季既飛，不過通常都係炒價 （我上次係用viagogo買，睇主場對西維爾，坐係同球員通道隔一個block最前排大概$3xxx，y絲睇馬德里打吡，坐兩邊上方，近3000元。）
*注意：賽事有可能會改期，提前好多買飛既巴打自己留意

Tour Bernabéu
可以參觀班拿貝球場、皇家馬德里博物館、球員休息室、領隊座位與球員後備席
門票: €25 (手持Madridista: €17)
開放時間：10:00-19:30 (星期一及星期六)、10:30-18:30 (星期日及假期)
*注意：比賽日開放時間會提早結束，有d地方唔會開放，巴打自己留意

Madridista
即場做madridista有優惠，平過上網申請
另外球場入面間Adidas madridista有95折，ultra boost嗰啲鞋都照樣有折

交通
去班拿貝球場好方便，metro直頭有個班拿貝站，班拿貝站係深藍色10號線，車站兩個出口都係一抬頭就見到球場
開波前一個鐘左右就入得場

以上資訊由duckyea!、潺仔、Y_nada_mas、🔥卻老提供

開post temp

屌咀成13分鐘都無人1001去開post

皇區只剩我一人

AC Milan target Real Madrid's Benzema ahead of Zlatan

According to La Gazzetta, the Italian technical team had been looking to bring in Ibrahimovic, however, are now hoping to attract the French striker.

Karim Benzema's recent performances at Real Madrid are not going unnoticed by some of the best teams in Europe. And according to Italian sports daily La Gazzetta dello Sport, AC Milan is one club ready to make an offer to prise the striker away from Real Madrid.

搵返條開post template link搵死我

自從牙維開完就冇左條link

優肥仔真係唔識架

Topic Ho ball !!

你條仆街都無貼啦

Marcelo, Carvajal and Mariano eye return after international break

Marcelo, Carvajal and Mariano increased the tempo of their training on Wednesday and could return for the Eibar game on the 24th in LaLiga at the Bernabeu.

Marcelo, Dani Carvajal and Mariano Díaz continue their recovery from injuries and trained in Valdebebas apart from the main group. They have, however, increased the tempo of their training as they look to get back on the pitch.

They underwent an intense physical session under the orders of newly-signed manager, Santiago Solari, on Wednesday. The three could return in time to play after the international break with the visit of Eibar to the Santiago Bernabeu on 24th of November.

Aside from the three injured players, Karim Benzema, Kiko Casilla, Alvaro Odriozola, Marcos Llorente, Lucas Vázquez and Luca Zidane along with Javi Sanchez, who continues to be included by Solari.

Jesus Vallejo trained alone on the field as he continues his recovery from a muscular injury.

廢撚事搵!!!

你垃圾不意外

邊個唔正皮樓豬就等於撐肉酸狗！！

爆

James Rodriguez suffers a knee injury that could keep him out until 2019

According to a statement from Bayern Munich, James Rodriguez has suffered a knee injury and could be out until the new year.

Exequiel Palacios will be Real Madrid's first January signing

Exequiel Palacios will be Real Madrid's first signing in the winter transfer window with an agreement already made with River Plate and the midfielder, and the deal will be announced after the Copa Libertadores final.

Welcome Palacios

Rivaldo: Vinicius should have been playing since the beginning of the season

Former Barcelona forward Rivaldo claimed that recent Real Madrid signing Vinicius Junior should have been part of the first team squad since the first game of the season.

"He should have been playing regularly from the beginning of the season," he said.

"Now he has more opportunities with [Santiago] Solari and I think he will continue to earn the right to play more minutes.

"He is a great player who shows a great personality on the pitch.

睇球皇片 好普通咋喎~

皇家馬德里 11月賽程

西甲
24/11/2018 20:00 伊巴 對 皇家馬德里

歐聯
28/11/2018 04:00 羅馬 對 皇家馬德里

個個包皮咩

世清=丁有健
肉球=丁有康

我知道
肉酸=韓信

我皇淪落到加高之流都要J

哈美斯又傷幾個月, 會唔會比人退貨

五月仔u21 hat trick

U21 19 friendly

mbappe hat trick?

Easy job la

向狂牛復仇 莫迪歷：這是戰爭

【體育】於西甲效力多年，莫迪歷周四帶領克羅地亞於歐國聯迎戰西班牙，笑言是一場戰爭。

兩軍早前已經在歐洲國家聯賽對戰，當時克羅地亞遭主場的西班牙血洗6:0，中場莫迪歷（Luka Modric）半開玩笑地表示要復仇：「這場比賽將會是一場戰爭。」

於世界盃助克羅地亞歷史性贏得亞軍，莫迪歷回到皇家馬德里，開季至今卻一直表現低迷。他說：「世界盃後，你未能延續同樣高強度的心理狀態，是十分正常的事。在世界盃，我們完美地維持於高水平，之後很難保持。」

這名金球獎候選人坦言季前休息對自己非常重要，但今夏卻沒有太多這樣的時間：「對我來說，於季前休息非常重要，但我在世界盃決賽後1個月就要披甲。不過，現在的雙腳及頭腦皆好多了。」

圖片來源 : ©AFP

blow job

u help daddy

u help papa perez

Cafú: "Vinicius can be the new Ronaldo"

Brazil and AC Milan legend Cafú is convinced that Vinicius has what it takes to follow in the footsteps of Cristiano Ronaldo at Real Madrid.

Brazil legend Cafú praised Vinicius in an interview with Fox Sports Mexico, with the former AC Milan player stating he is convinced that the youngster will become a bona fide star at Real Madrid.

“Vinicius is going to triumph at Real Madrid, but he’s not a star yet. He can’t be compared now to Cristiano Ronaldo. Cristiano is Cristiano, with all the history [he has] at Real Madrid. He conquered everything there,” said Cafú.

“Vinicius has all [it takes] to follow in his footsteps. He can be the new Cristiano, but he has to sweat a lot for that to happen.”

如果最後摩迪贏到金球 件尋飛唔知會唔會暴斃

會然尋飛已死全家

Mbappe still u19.......

牙占

拜仁有神醫禾花治

bomb

蛇王

Dr Ripoll: Casemiro's injury is serious

Dr. Pedro Luis Ripoll, of Ripoll and De Prado Sport Clinic, has analysed the important injuries to Nacho and Casemiro, paying special attention to the Brazilian, who he suggests will be out of action for some time.

He also commented on the muscle injury that Sergio Reguilon picked up and the treatment which Keylor Navas has undergone on his knee.

巴黎用包皮加錢換b9有無得諗

無

【資料庫】聖卡斯仲係最堅狂牛門將

【體育】雖然已經37歲，而且不再入選西班牙國家隊，但卡斯拿斯在2018/19年球季仍然是最強狂牛門將。

卡斯拿斯（Iker Casillas）今季留效波圖，開季表現非常出色，進入國際賽前最後1場葡超再次保持不失球，助球隊以2分之微力壓士砵亭，領先聯賽榜。開季10場聯賽，卡斯拿斯僅失6球，保持了7場清白身。2015年從皇家馬德里改投波圖後，於葡超足足有50場0失球。這樣穩健的表現，比今次西班牙大軍的3名門將都要出色。

迪基亞今季於曼聯只得1場沒有失球，合共失達21球；至於車路士的阿列沙巴拿加雖有6場清白身，但已經失掉8球；第3選擇包盧比斯為貝迪斯保持5場不失球，但10場西甲失了13球。

由於聖卡斯從未宣佈退出國家隊，因此仍有機會再當狂牛門將，未知新帥安歷基未來會否考慮重召這名傳奇門將？

皇馬明年1月首筆收購：2000萬簽阿根廷新星

據西班牙媒體《馬卡報》的最新消息，皇馬1月首筆簽約已經敲定，河床中場柏拉斯奧斯將成為皇馬冬窗新援。據悉，皇馬已經跟河床就轉會達成一致，這筆交易將在南美自由盃決賽結束之後宣佈。

《馬卡報》透露，柏拉斯奧斯將簽約皇馬至2024年6月30日。皇馬一如既往實施引進具有潛力的年輕球員的政策，高層認為，只有這樣才能跟財大氣粗的曼城、巴黎聖日耳門競爭。

柏拉斯奧斯，今年20歲，但他從17歲起征戰於阿根廷頂級聯賽，不過他為河床的出場次數還沒超過50場比賽。他已經入選過阿根廷隊，且上演首戰，他也是河床攻入南美自由盃決賽的功臣。

皇馬認為，柏拉斯奧斯已經足夠成熟，能夠立足皇馬，而他的轉會費將為2000萬多歐元。河床試圖儘可能推遲他的交易，但是皇馬不想等待，認為他能在皇馬下半賽季能發揮重大重用。

據悉，皇馬公關部部長布達堅奴曾致電河床主席，雙方解決存在的爭議，正式敲定了交易。

如果河床最終贏得南美自由盃，那麼柏拉斯奧斯可能成為皇馬世冠盃的對手。

「山神」自薦去皇馬？高薪將成障礙...

山齊士在曼聯感覺不到幸福。智利前鋒加盟曼聯不到一年，當時摩連奴想要一位前鋒，曼聯與阿仙奴達成了協議，引入了山齊士，然而山齊士在曼聯的處境並不像想像得那麼好。

山齊士在曼聯得不到想要的上場時間，他與摩連奴之間沒感覺，曼聯更衣室與山齊士的關係也一般。

這位前巴塞球員想要離開曼聯，他的經理人已經開始為他尋找新東家。據前《馬卡報》主編因達在MEGA電視台的「El Chiringuito」節目中披露，山齊士的經理人已經向皇馬推薦這位智利球員。

因達指出：「皇馬有意在冬季轉會市場引入一名前鋒，而山齊士的經理人已經向皇馬推薦這位曼聯前鋒。」

「El Chiringuito」是西班牙MEGA電視台的一檔足球談話類節目，由著名主持人柏度雷爾主持，幾位嘉賓就一些足球問題發表看法，並透露自己掌握的一些有關球隊和球員的動態。參加的嘉賓基本都是各大媒體的知名記者，他們有著廣泛的人脈，包括與C.朗拿度關係很好的艾度·艾古爾、前《馬卡報》主編因達、阿斯報著名記者隆塞羅等，像C.朗拿度也曾作客這檔節目。

英國媒體透露，山齊士只與曼聯三位球員的關係比較好。現在不但山齊士想走人，曼聯可能也願意放山齊士離開。

山齊士的經理人費利切維奇看到皇馬有意引入前鋒，也希望能促成這樁轉會。不過有一個問題可能阻礙皇馬引入山齊士，那就是智利人高昂的薪水，年薪達到了2300萬歐元。

此前《馬卡報》披露，皇馬不排除在冬季收購的可能，但具體還要看球隊的需要和轉會市場的情況。從2016年開始，連續3年的冬季轉會窗口，皇馬都是零收購，去年一度被曝要簽下艾利沙巴拿加，但還是誰也沒買。（沙治奧）

皇馬高層：沒有C.朗的我們依然強大

週三，皇馬對外關係部經理布達堅奴出席了在米蘭進行的一項活動，他也接受了採訪，談到了皇馬的現狀。

布達堅奴表示，皇馬的目標仍然是奪得各項賽事冠軍，「現在都還沒到賽季的一半，我們相信皇馬擁有一支優秀的球隊，大家對贏得各項冠軍的可能性持樂觀態度。」

「禿鷲」指出，皇馬雖然出售了C.朗拿度，球隊仍然擁有強大的實力，「沒有他（C.朗拿度），我們仍然是皇家馬德里，他是一名出色的球員，在皇馬的歷史上永遠是一名偉大的球員。但是今天，儘管他不在了，我們仍確信自己擁有一支非常強大的球隊。「

布達堅奴最後指出了球隊今季的目標：「我們會看到發生什麼，現在距離賽季的關鍵時刻還有很長的路要走。偉大的球員有助於贏得獎盃，但團隊精神在皇馬一直存在，並且永遠是一個關鍵因素。大家對我們期待很高，但我再說一遍：我們繼續致力於在所有賽事中取得成功。」

最後布達堅奴承認，由於最近幾個賽季的成功，外界對皇馬的要求也前所未有地高，「過去3個賽季在歐聯上的成功，是一個非常重要的樣板。」（沙治奧）

【亂講嘢出事...】皇馬金童一句話引起高層注意
據西班牙《每日體育報》報導，阿辛斯奧近日發表的一番言論引發了皇馬高層的不滿，他表示，自己不該承擔帶領球隊前進的責任。皇馬高層認為，阿辛斯奧這種置身事外的做法，是欠缺責任感的表現。

《每日體育報》認為，阿辛斯奧在皇馬引發了新的爭議。原本蘇拿利上任後球隊氣氛恢復了平靜，皇馬都獲得了4連勝，然而阿辛斯奧的話語擾亂了這種平靜。他的話讓皇馬高層和球迷都感覺不滿。

在國際比賽日期間，阿辛斯奧接受了媒體採訪，他表示：「我不認為球隊處在危機之中，這不應該由我去帶領皇馬。球會有很多資歷比我老、經驗更加豐富、地位比我高的球員，他們應該承擔這份責任。」

《每日體育報》指出，皇馬高層不喜歡一位球員說出這樣的話，要知道，球會對他非常期待，也希望在短期內將他培養成球隊的支柱。

此外，皇馬高層認為阿辛斯奧的這番話是對巴爾的直接攻擊，威爾斯人的年薪高達1500萬歐元，這可能會引發更衣室的矛盾。 球迷也不喜歡阿辛斯奧的言論，他們認為這位球員缺少責任感。

《馬卡報》也諷刺說，他們看錯人了，不該對阿辛斯奧有這麼高期待。但是別忘了，皇馬歷史上有很多球員在22歲的時候已經成為了頂樑柱，比如魯爾、卡斯拿斯、拉莫斯、希亞路、馬些路、布達堅奴等球星。

皇馬高層曾要求阿辛斯奧更具耐性些，不要說一些出格的話，但阿辛斯奧這次未能做到。阿辛斯奧還表示，不排除離開的可能，「在新教練到來之後，我的主角位置少了，當前，我不是很突出，但我們會在賽季末進行綜合性評價。」

現實是，現在阿辛斯奧在皇馬變成了一個邊緣球員，他在場上的作用在降低，上場時間也在下降，這或許是他導致他不滿的原因。他的畫外音就是我都得不到上場機會，怎麼承擔責任？承擔責任的應該是那些得到上場機會的球員。

今季阿辛斯奧只攻入了2個入球，其中西甲1球，西班牙盃1球，而上季同期已經攻入了7球，上上季同期攻入了6球。在盧比迪古時代，他不再是主流，重要比賽中得不到正選機會，蘇拿利上任後，阿辛斯奧也坐在後備席上。

他的這番言論對改變他的處境不利，皇馬高層希望這一頁能盡快翻過去，不要小事變大。而《馬卡報》指出，之前皇馬押寶阿辛斯奧，不引進夏薩特，如果阿辛斯奧不能達到期待，那皇馬可以無愧良心地進入轉會市場。皇馬不會無條件等待任何人，哪怕是一位才華橫溢的球員。（沙治奧）

巴塞要食塵？皇馬一項數據排西甲榜首

數據統計顯示，皇馬和西維爾是西甲入球分佈最廣的球隊，也就是說，是入球球員最多的球隊，可以說在進攻方面是全面開花。

而在皇馬和西維爾之間，就入球球員佔上場球員的比例來說，還是皇馬高。西維爾今季共31名球員獲得上場時間，而皇馬是25名球員，而兩隊都是14人取得數目不等的入球。此外，西維爾目前踢了24場比賽，皇馬是18場，西維爾各項賽事攻入57球，皇馬是36球。

在西甲、歐聯、歐洲超級盃和西班牙盃4項賽事中，皇馬共14人取得入球，他們是攻入10球的賓施馬、5球的拉莫斯和巴爾、3球的馬些路、2球的阿辛斯奧和伊斯高、1球的卡華積、奧迪里奧蘇拿、卻奧斯、卡斯米路、施華路斯、馬里安奴費拉拿、雲尼斯奧斯、克里斯托（二隊球員）。

在蘇拿利上任後，皇馬找回了入球的感覺。在盧比迪古時代，皇馬曾連續4場比賽未入球，在他被解職前，皇馬14場比賽攻入21球，丟掉19球。在蘇拿利上任後，皇馬攻入15球，只丟掉2球。

西甲其它球隊，馬體會在入球人數方面排名第三，床單部隊上過場的球員為23人，13人取得過入球。巴塞方面，華維迪用過26名球員，18場比賽共12人取得過入球。入球人數最少的是基達菲，這支球隊今季只有5名球員取得了入球。（沙治奧）

巴爾帶傷征戰國家隊比賽 皇馬高層又點睇？

巴爾再次令皇馬不安。據西班牙《阿斯報》報導，在國際比賽日期間，巴爾再次讓皇馬高層和教練組揪心。和10月份的國際比賽日一樣，他再次拖著有病之軀加入了威爾斯隊。

上次國際比賽日，巴爾是腿部內收肌有問題，這次威爾斯人是右腳踝有傷。在對切爾達的比賽中，他被對方的烏戈·馬略鏟傷。他忍痛踢完了比賽，然後直接從西班牙維戈飛往威爾斯，加入威爾斯隊的訓練營。

這些天他在威爾斯隊的康復師的指導下進行訓練，週五他將接受檢查，看看他能否參加歐洲國家聯賽威爾斯對丹麥的重要比賽。

在前幾次的檢查中，威爾斯隊的隊醫組透露，他們沒發現巴爾有嚴重的傷病。威爾斯隊在小組賽中領先，但他們領先丹麥隊只有2分。因此，傑斯的球員們需要一場勝利，以確保榜首的位置。所以一切似乎都表明，巴爾將參加這場比賽。

在10月份的國際比賽日期間，巴爾也前往威爾斯，參加國家隊的集訓，但是無論是對西班牙的友誼賽，還是對愛爾蘭的歐洲國家聯賽比賽，他都沒有參加。巴爾提前就回到了馬德里，重新加入皇馬，他及時恢復過來，參加了西甲對陣利雲特的比賽。不過那場比賽，他只打了45分鐘，皇馬也在班拿貝1比2輸給了對手。

這已經不是巴爾第一次帶傷加入國家隊了。2017年9月和10月的國際比賽日期間，這樣的情況就發生過。當時，巴爾在對陣多蒙特的比賽中比目魚肌受傷，威爾斯隊正在世界盃名額而戰。巴爾沒有參加威爾斯隊的任何一場比賽，但他去國家隊還是引發了皇馬和威爾斯國家隊的矛盾。

皇馬錶示巴爾是在威爾斯隊的訓練中受傷，而威爾斯隊的隊醫組則表示，他是帶傷來到國家隊的。之後施丹化解了矛盾，表示巴爾是在對多蒙特的比賽中受傷的。（沙治奧）

阿辛都比人督

事實佢係亂講野
自己on99話其他人仲大責任
咁佢以後咪撚嘈無正選

往死裡打未

而《馬卡報》指出，之前皇馬押寶阿辛斯奧，不引進夏薩特，如果阿辛斯奧不能達到期待，那皇馬可以無愧良心地進入轉會市場。皇馬不會無條件等待任何人，哪怕是一位才華橫溢的球員。

快啦屌他老母

喜迎全能王

快啦廢到我都想改名

只有天之驕子包皮能夠承受壓力

吊你唔好再講

改vinicius junior 吧

不了

2019喜迎包皮

Boom

red man

全能到仆街今次係我地後備席笑

sexman

hi~

醉愛ot...

重點係說出廢猩垃圾嘅事實

sour man

fuck off asshole

唔洗講猩都係廢

呢次真係撐唔落辛
佢再係咁既心態真係過多2年就消失係主流聯賽都似
明明咁有潛力 球會又睇好佢
好心就學下牙朗既心態啦 講埋d咁既野
猩猩廢啫 唔通又學埋佢一齊廢咩

學左牙禿既心態

主席撐猩唔要朗
阿辛都係學嘢啫

全能到仆街快來教訓一下牙辛呢d冇鬥心既人

我地牙督仲唔夠全能?

我哋阿禿看飲水機最叻

原來安帥想借馬撚

Eriksen23 on Gareth Bale: "He's a top, top player. Nobody in the world is the same as Messi or Ronaldo, but he's in a group who are very, very close behind them.

ok swap

牙維高度評價之人

你fd子

Eriksen23

Bayern unlikely to sign James permanently and will target Jovic instead

Bayern Munich are happy for James Rodriguez to return to Real Madrid next summer and will try to sign Eintracht Frankfurt centre-forward Luka Jovic to bolster their attacking options in his stead.

According to Kicker, the German champions are unwilling to pay the €42m (£37m, $48m) fee required to sign James from Madrid permanently and will instead turn their attention to securing the services of Jovic.

屌你老母～

Real Madrid renew Manu Hernando's contract

Manu Hernando will be going nowhere in a hurry as Real Madrid have renewed the youngster's contract until 2022, ensuring his continuity at Valdebebas for the next three seasons.

After suffering with injury for the last six months, the 20-year-old has returned to action in the last week and had previously been an important player to Santiago Solari during his time at Castilla.

Odegaard: I was hoping to have a place at Real Madrid

Ancelotti eyeing Mariano and Marcos Llorente for Napoli

Acording to La Gazzetta dello Sport, the former Real Madrid manager is looking to do some January shopping at his old club.

Carlo Ancelotti is looking to bolster his Napoli squad in January with the Serie A club in the hunt for silverware on three fronts and the former Real Madrid coach is reportedly considering a raid on his former club for striker Mariano and midfielder Marcos Llorente.

With Vinicius Junior gaining more playing time under Santiago Solari and Llorente rarely featuring for the side, the Bernabéu board are believed to be open to offers and Corriere dello Sport reported on Thursday that Ancelotti is weighing up a bid for the pair.

被嫌唔夠fit 艾斯高靠國際賽翻身

【體育】皇家馬德里新帥蘇拿利入主後，艾斯高從未正選披甲，原來他認為這名攻中未具十足狀態，今日有望在國家隊重顯威風。

蘇拿利帶領皇家馬德里4戰全勝，可是艾斯高（Isco）是唯一一名之前作為主力球員而從未在其麾下擔正。隊友中場丹尼施巴路斯透露原因：「他早前受傷，不容易回來。蘇拿利說看到他有點不在狀態，但仍然是球隊的基石。」

艾斯高奉召入今日歐國聯對克羅地亞的大戰，在球會近況不濟，未必影響他在國家隊的上陣機會，畢竟他在上次狂牛大勝克羅地亞之戰表現出色。

此外，施巴路斯上季從貝迪斯加盟皇馬，短短日子已經歷了施丹、盧柏迪古、蘇拿利3任主帥；他坦言在施丹任內得不到上陣機會，在1月一度希望離隊，回歸貝迪斯。

「施丹要我留下來。至於當盧柏迪古離開時，大家都很傷心，因為他嘗試爭取好成績，卻未能如願。蘇拿利明白到控制更衣室的重要性，而且了解皇馬的核心價值。」施巴路斯說。

圖片來源 : ©AFP

Jovic正嘢，最好帶埋過嚟

Welcome back!

welcome back james, the new morata!

=Very 25

Topic冇負皮
樓主做得好

Perez & Small Ching

You and meat sour

Real Madrid's 11 players on FIFA duty for their countries

Santiago Solari will have his fingers crossed that he has no new injury problems to worry about after the final international break of 2018.

Santiago Solari will sit through his first international break since taking over as Real Madrid manager. And with the prospect of the 'FIFA virus' potentially affecting 11 of his LaLiga squad, he'll no doubt have a number of nervous moments over the coming few days.

FIFA Virus threat

Los Blancos players away with their countries are Courtois, Ramos, Varane, Kroos, Modric, Valverde, Ceballos, Isco, Asensio, Bale and Vinicius, the latter of whom is with the Brazilian U-20s. This exodus actually amounts to fewer players than normal given that the likes of Carvajal and Marcelo remain out of action from injury, and Casemiro and Nacho have both joined those on the treatment table following the game in Balaídos.

James Rodríguez: Bayern Munich won't make loan deal permanent

Bayern Munich have decided not to make James Rodríguez’s loan move from Real Madrid permanent in the summer, according to reports in Germany.

lm

Vinicius, Flamengo and a love from the cradle

The Brazilian, Vinicius Jr., once again showed his passion for Flamengo, the club where he grew up as a footballer.

Real Madrid's new star will never forget his time at the team that wear red and black.

"I put on my shirt at birth, I got used to winning... My greatest inheritance is this love for you! Congratulations @Flamengo for the 123 years in the first division, many titles and a beautiful story! We are 40 million in love. Thanks for everything," he wrote on social networks.

咁細個 個鼻都咁大

笑閪?

信唔信叫肉酸咬你

世清肉球真愛

我係主人牠係狗
你同牠就玩69

蘇SIR幾$人工

原來辛係西班牙着10號

型撚到

又燈到輸波

拉膠好似傷左

Injured Sergio Ramos to leave Spain squad

Sergio Ramos will not travel to Las Palmas for Spain’s friendly against Bosnia-Herzegovina after sustaining an adductor injury.

The Real Madrid centre-back was in discomfort during Thursday’s 3-2 Nations League defeat again Croatia in Zagreb, a match in which he scored from the penalty spot to tie the match in the 78th minute.

Consequently, Spain announced on Twitter that Ramos will leave the squad ahead of Sunday’s contest.

Ramos has been dealing with the injury for several weeks, but has been a key part of the Real Madrid backline due to several key absences.

As a result, Spain may turn to Cesar Azpilicueta, who is one of eight defender still on the roster for the team’s next match.

It remains to be seen if Ramos will be fit for Madrid’s return to LaLiga action against Eibar on November 24, but his absence would cause another headache for head coach Santiago Solari.

Sergio Reguilon, Nacho Fernandez, Jesus Vallejo and Casemiro are already absent, while Marcelo, Dani Carvajal and Raphael Varane are also struggling with injury as the club looks to win its fifth consecutive match under new manager Santiago Solari.

彈鐘

m洛有接班人了

係牙朗接班人，秉承佢入波既重責

好似伊累輸波

On9

西班牙國家隊宣布，與克羅地亞一戰，隊長拉莫斯帶著腹股溝的傷勢出戰，由於疲勞將退出本次國家隊集訓，不會參加與波黑在的比賽。

屌你 球會已經無人用
仲帶傷踢

收到風牙維琴晚又好勁

有冇收到風包皮有冇得踢

強勢回歸

We need James

no james no 西甲

[img][/img]

金童辛換返高仔返黎得唔得

'I wanted to be happy and at Chelsea I am': Real Madrid loanee Mateo Kovacic reveals he's enjoying life at Stamford Bridge... but isn't thinking about a permanent switch

'I wanted to be happy and at Chelsea I am,' he told Marca.

'I just wanted to be happy and play matches, feel a responsibility within the team and I've found that at Chelsea. This is not the time to talk about anything other than playing and enjoying.

'I don't want to think about what will happen and do want to be happy doing what I like, which is to play football every week.'

Ryan Giggs: Bale is fine there is no need to worry

Gareth Bale will face Denmark in a key Nations League game for Wales with coach Ryan Giggs having said that the Real Madrid forward is fully fit.

"Bale is fine there is no need to worry," said Giggs.

"Bale has followed a specific work plan because he played Sunday night and arrived later to the squad but there is no problem and he is ready to play."

Hihi

hihi.. eat wt???

拖舟教拜狗趕返沾返嚟

u eat shit

睇班metoo撚死撐真係好好笑

u eat my jj

no~

國米係佢最成功時間
皇馬太悶係會被炒 卡比路係例子 拎埋冠軍都要炒

場場開大都悶
同公海班傻西瓜傾摩daddy嘅皇馬真是晒gas

Plz back

ozil is not for sale

perez eat shit

最懂牙朗的男人 - ozil
最愛牙朗的男人 - benzema

最愛摩佬的男人 - papa perez

最愛包皮的男仔 - 臭jer佬

最愛倒屎的男仔 - 肉酸仔

最黑的男仔 - XXXX_AXXXXX

最mk的狗 - 98

世ching:你撐肉酸?

尋晚isco堅廢
難怪so sir唔用
狀態真係差

結果呢

Spain's Sergio Ramos returns to Real Madrid with groin problem

Ramos will play no part in Spain's friendly with Bosnia-Herzegovina on Sunday, and returns to his club to recover from the issue.

Spain captain Sergio Ramos will miss his country's weekend friendly against Bosnia-Herzegovina with a groin problem, and is to return to Real Madrid.

Ramos plays through pain in Croatia defeat

Ramos was carrying the complaint when he joined up with the Spain squad for international week but, with qualification for the UEFA Nations League finals up for grabs in Thursday's clash with Croatia, he opted to play through the pain in Zagreb - where his goal from the penalty spot couldn't prevent La Roja from losing 3-2.

The reverse means the Spaniards now need England and Croatia to draw in Sunday's final Nations League Group A4 fixture if they are to progress to the last four.

After speaking to Spain coach Luis Enrique following the narrow defeat to the Croats, Ramos is to link back up with his club for treatment on the injury, which is the latest to affect Madrid's backline.

負皮嗰d有幾多個係有睇場波？

下季James強勢回歸
Good luck isco

正皮俠

冇

佢兩個每日都做愛

咁玩完啦 防守線一個球員都冇
全能bale做中堅ok？

你地比返d尊重我地牙bale ok？

摩佬第三季玩權鬥玩輸咋嘛
第二季啲進攻好睇到仆街

Sorry
以佢水準黎講已經係好好

皇馬攻中有james is ok

好可惜 人都走左

被拜狗浪費了

將會強勢回家
證明正係識控球係嬴唔到比賽

所以今季咁柒

返來吧 冷板櫈差咁d深度

阿深斯奧

冬天就回來吧

認同占要回家 但我伊都係重要

第二次認同你

沾可拯救西波王

下年中場 卻米摩伊辛高掃把M洛

isco咁多年嚟 傳波既力水真係無進步過
硬係差少少咁

重奪聯賽不是夢

阿辛隻右腳生到出黎未

時間一次又一次證明我係岩既

擺明學阿督係咪唔得呀

買番兩個前鋒先講爭標

冇睇16-17年球季？

咁講真宜家係既辛的確係廢過isco
但isco嚟左咁耐 進步速度幾慢都有眼睇
佢都已經26 無可能預佢會再有好大既進步
但辛始終年輕過佢4年
辛去到26都仲係咁廢先再反都唔遲

皇區點可以反我賓？

Welcome 大力神

佢留到咁耐再講 咁閪廢又想要正選
成績差就拍個籮柚話關我撚事

皇區手足反辛某程度係因為你

唔係 係太能廢
皇區手足對事唔對人 除左某粒水狗

你講d野咁似皇馬高層諗果d

佩狗sp

入疤兩球靚波我都以為佢有料到
點知條仆街只係錦上添花王

又撩世清

肉球好波

同埋佢啲訪問 都唔似想長留皇馬既人
佢都好清楚 佢呢啲年齡最需要出場時間
但皇馬對佢容忍度有限 你估佢自己係bale牙

肉球仔講真心話

你咩意思牙

牙辛100m賣比利狗
買eriksen

Happy friday
@臭jer

串你大佬囉

跟兩年高普之後愛回家

仍然要返工

我大佬係yc

之前150m有人買辛唔放

話自己肩負唔起重任
肉酸今日講野咁有logic既

鬼知佢又冇上進心 又唔練右腳

今季見底

辛走去鏝跟哥狗真係金球都有得攞
跟高普肯定要佢打翼 又慢又無突破 幾場就比人雪

內球重生了

傳盤帶射有邊樣係top

最好跟禾地摩佬

呢個真 不過死左腳又無咁大問題 ozil以前係皇咪又係咁踢
心態真係最大問題
球場上獨食鳩射
訪問就話關佢撚事

遠射放冷箭

西甲歐聯放左幾多球

今年冇

佢入親波有邊球唔係中路射
今季有邊次落場係有得踢中路？

咁到底佢盤傳帶射有邊樣係top？

上季初頭明明仲勁 踢下踢下廢到on9
拖dad

除左盤球 樣樣勁過isco
仲唔會妹到拖慢節奏

仲廢撚過isco，四不像

反拖黨 - Xavi_Alonso

牙維係傲嬌

200m賣曬兩件
Welcome 世三+大力神

西班牙著10號往往都做唔到主力

多返個高就可以拯救我皇

第二次負皮你

why

你出cheat

不了，要哂兩個比利時世三

funson9

push

你假皇就靜啦 睇西波就唔見左人 搵eriksen23做愛

牙維好仆街 特登推比世清睇引戰

2019夏季
大巴奶，伊卡迪 in
james 高仔 come black

機師，金童辛，賓周 out

好波！

佢唔push 我都睇到
肉酸狗人人得而誅之

You too!!

肉球仔一定要屌爆

據《都靈體育報》報導，看到C朗轉會至祖雲並受到球迷的熱情招待後，阿辛斯奧也萌生了加盟老婦人的想法，而皇馬也已經認識到了這件事。

都體還表示，曾在祖雲效力過的莫拉達給了阿辛斯奧不少意見，並分享了一些在都靈城的美好經歷。除此之外，考慮到莫拉達和普巴之前在祖雲的成功經歷，阿辛斯奧認為他也能在艾歷尼帳下拿出更進一步的表現。

加錢換大巴奶又點話

dybala 換
可以考慮

貼錢都換呀

擺明9up la
祖記要柒頭辛托咩~

係都要包皮la~

左右毒瘤
金童辛，機師

我地未來有呀維

目前在皇馬一線隊的8名後衛當中，現在只剩下了奧迪里奧蘇拿一名沒有傷病的球員，其餘7人均有傷在身。

屌奶星,想睇呀蘇蛇點排陣

英文人係時候躝返左閘位

thank you and good luck

全能到仆街

好撚靚仔 想含

又要Casemiro打中堅了

講真宜家有賓斯馬 點解你地成日話要買人？

巴爾則是另一種情況，這個威爾斯人很長時間以來都是可有可無的。

送返熱刺打

莫迪歷：贏唔贏金球獎都是我最佳1年

【體育】效力皇家馬德里的克羅地亞中場莫迪歷表示，不會太過在意自己能否奪得今屆金球獎，反正他覺得今年已是其職業生涯最佳的一年。

莫迪歷（Luka Modric）在克羅地亞以3:2勝西班牙賽後說：「看看怎樣吧，很榮幸可以爭逐這項榮譽，能勝出的話，那就是完美，鎩羽而歸的話，也不會改變任何事情，有沒有金球獎，這也是我職業生涯以來的最佳一年。」

該名克羅地亞國腳今夏在世界盃的出色表現，早前為他贏取了歐洲足協最佳球員獎，接下來的金球獎，他亦被視為有力打破美斯和基斯坦奴朗拿度壟斷10年局面的大熱人選，然而，對於這個足球壇至高榮譽獎項，莫迪歷就似乎滿不在意。

蘇拿利近日正式「坐正」成為皇家馬德里主帥，莫迪歷對該名皇馬新帥有讚冇彈：「自蘇拿利到此（皇馬一隊），你在這4場比賽可看到他的到來是非常好，希望己隊能繼續下去。個人而言，我感到一天比一天好，我感到自己體能上是較前為佳。」

圖片來源 : ©AFP

肉球仔今日咩事咁正常

比eriksen23屌到化左

yc用緊

咁你即係分明落我老死98面姐

98未訓醒

你就未訓醒

撐你,廢青洗鬼訓

屌你老母我都話我皇區保安

新年利是有冇1m

有

RIVER DENY PALACIOS REPORTS

River Plate president Rodolfo D'Onofrio has denied reports that claim Real Madrid have agreed a deal to sign Exequiel Palacios.

Palacios has been linked with several European clubs, including Manchester City and Paris Saint-Germain.

But, responding to reports in Spain that Real have reached a deal, D'Onofrio told America TV: "He has not been sold, but there is an interest from Real Madrid in Palacios.

"The Real Madrid sporting director spoke to [River Plate sporting director Enzo] Francescoli regarding their interest on the player, and we will speak further along. But he hasn't been sold."

welcome back james

JUVE OFFERED NAVAS?

Real Madrid have reportedly offered goalkeeper Keylor Navas to Juventus.

Navas is second choice at Real behind summer signing Thibaut Courtois and Corriere di Torino say he could now join Juve.

出去傾摩佬啦

你又想撩摩佬.做愛

咪尾

PM左摩佬.叫佢返黎開PO

含撚啦叫佢

Real Madrid: James recovers in Spanish capital amid return talk

James Rodríguez has been ruled out for a month a half by a knee injury suffered in Bayern Munich training earlier this week.

James Rodríguez is expected to be out for a month and a half with a knee injury suffered in Bayern Munich training on Tuesday, but has flown to Madrid for treatment in a bid to speed up his return to action.

Ramos: Lovren taunts Spain man on Instagram after Croatia win

Croatian defender Dejan Lovren has mocked and insulted Sergio Ramos and his Spain team mates in a heated tirade posted to his Instagram account.

“Elbowed him good,” said Lovren, seemingly citing a challenge on Ramos during the game, while making a gesture with his elbow.

“Haha! 3-2! Go ahead and talk now, buddy. Buddy! They are a bunch of pussies,” he added in reference to Ramos and his Spain team mates.

The Croatia international then proceeded to cover the Spain flag on his match jersey, while pointing at the Croatia flag, and continued: “Only this side [Croatia] is worthy. Now to beat England and walk out like a boss!”

In a further attempt to taunt the Spain captian and his team mates, Lovren also posted a picture of himself getting the better of Ramos in an aerial challenge during the game, accompanied by the message: “Good morning Croatia”.

Lovren: Ramos makes more mistakes than me
Lovren’s instagram tirade comes two weeks after an interview with Copa90, in which he criticized the Real Madrid captain for making more mistakes than he did.

"If you look at Ramos, he has many more mistakes than me. But he's at Real Madrid. Ronaldo, a couple of seasons ago, when you do a mistake, but you win 5-1, 5-2, nobody sees the mistake," he said.

Real Madrid to complete Palacios transfer within the next week

Sources who are closely involved in the operation claim that River Plate midfielder Exequiel Palacios will seal his move to Real Madrid in the next few days.

Exequiel Palacios will be a Real Madrid by the end of next week, AS has been told by sources close to the operation. The River Plate midfielder will take part in the Copa Libertadores final against Boca Juniors on 24 November and his transfer to Madrid will be announced shortly afterwards.

Vinicius: Real Madrid won't let Brazilian go to U-20 tournament

The coach of Brazil's U-20s, Carlos Amadeu, says Real Madrid are refusing to release Vinicius for the South American Championship.

Real Madrid will not be allowing Vinicius to play for Brazil in the South American U-20 Championship, which is to be held in Chile from 17 January to 10 February 2019. The Canarinha's coach, Carlos Amadeu, confirmed the news after Thursday's friendly draw with Colombia, in which the Madrid starlet did feature. "It's certain that Vinicius won't be going to the South American Championship," Amadeu said, adding: "I spoke to them [Madrid] and they told me that."

Vinicius: Solari has always helped me since I've been in Madrid

After player for Brazil's U20 side on Thursday, Vinicius Junior took time out to praise new Real Madrid coach, Santiago Solari.

"Solari has always helped me since I arrived in Madrid," he said to reporters.

"He made sure I arrived with a calm head and dedicated myself to playing, and this is also what he's done with me in the first team."

On his way back to Real Madrid? Injured James Rodriguez enduring a miserable season at Bayern Munich

好有迫力

welcome back

佩仔

占回家吧

拜狗寧願用過35歲嘅列貝利
都唔用沾 就知佢有冇料啦
佢敗走皇馬唔係冇原因 仲想佢返黎

唔通寧願用賓周唔用西瓜達狗馬撚=賓周有料過佢地咩
利申 反沾

沾屎分分鐘好過宜家隻bale

傷撚左呀

J.洛因為膝蓋外側韌帶扭傷，可能無緣2018年賸餘的全部比賽。

咁樣都要比人話棄用，反james理性d好無

第一次支持你

有仇報仇！洛夫雲拍片寸爆拉莫斯

【體育】克羅地亞在周四歐國聯絕殺西班牙，中堅洛夫雲賽後high到爆，更自拍短片寸對手，更針對隊長沙治奧拉莫斯。

洛夫雲（Dejan Lovren）賽後於instagram開直播，暢談自己助克羅地亞以3:2主場絕殺西班牙的感受。比賽當中，洛夫雲在爭頂時曾以手踭打中中堅沙治奧拉莫斯，他於片中重提這次碰撞，指開踭打對方很好。

這名仍穿上球衣的利物浦中堅更狂寸整支西班牙國家隊：「哈哈！3:2！來吧！說些話吧！他們是一群懦夫！」洛夫雲又拍著球衣上的克羅地亞國旗說：「只有這球隊是值得的。」

洛夫雲跟拉莫斯的恩怨從上季歐聯決賽開始，當時拉莫斯被指蓄意令紅軍王牌射手穆罕默德沙拿受傷，令後者要提早退下火線，間接令利物浦以1:3不敵皇家馬德里。今季，克羅地亞則於9月曾作客以0:6大敗予狂牛。

圖片來源 : Instagram圖片

條友真係弱智架喎

懦夫雲真係好襯猁呢隊垃圾

玻璃心垃圾

包皮輸了

比人完封

dont cry

呀維>>>>>>包皮

德國係咪降班

6-0個陣佢縮左入老母閪到

雲尼斯奧斯：蘇拿利幫我一把

【體育】皇家馬德里新星雲尼斯奧斯祖利亞指出，新帥蘇拿利幫助皇馬球員專心一意比賽，由其領軍無疑對皇馬帶來正面影響。

雲尼斯奧斯祖利亞（Vinicius Junior）跟《馬卡報》談及皇家馬德里新帥蘇拿利（Santiago Solari）時說：「自我來到皇家馬德里，蘇拿利就一直幫助我，很感激他，我比賽時有著清醒的頭腦，只專注於比賽，這就是他在一隊幫助我做到的，我感到非常高興。」

蘇拿利頂替盧柏迪古出任皇家馬德里暫代主帥後，帶領皇馬在所有賽事取得了4連勝，明顯振奮了銀河艦隊早前低落的軍心，而好成績就令他坐正。

過往在盧柏迪古領軍之時，雲尼斯奧斯並非是必然正選，然而，在蘇拿利接手以後，蘇帥於首仗國王盃對美利拉時就派遣他正選上陣，明顯受到重視，而隨後一場聯賽對華拉度列時，該名18歲巴西前鋒亦以後備身份入替，於尾段為皇馬攻入一球。

圖片來源 : ©AFP

住西班牙太耐？巴利被嘲12度戴手套

【體育】皇家馬德里球星加里夫巴利周五代表威爾斯出戰丹麥時，因難以抵抗寒冷多霧的溫度戴上手套比賽而成焦點，有網民指他因為留在西班牙太久而變得怕冷。

29歲的加里夫巴利（Gareth Bale）於周五的歐洲國家聯賽對丹麥於比賽尾段建功，將比數追近，但最終仍以1:2落敗。不過比賽的焦點卻落在他的手套上，在Twitter上引起熱烈討論。

網民@Paula312jane說，「加里夫巴利是不是威爾斯人......11月份我們不會用手套，我們還沒有拿出大褸。」@dougyf說，「馬尾辮和12度戴手套，夠了。」

有網民亦分析到巴利怕冷的原因，@iangor說，「加里夫巴利在西班牙生活的時間太長了。」@wfavery說，「加里夫巴利，唯一戴著手套的球員。西班牙讓他變得軟弱。」

另一位網民@jimshelley17就留意到巴利並不是唯一一個在比賽期間戴手套的球員，而其餘兩人是門將卡斯柏舒米高和軒尼斯。

圖片來源 : ©AFP

但都係唔識西班牙文

西班牙文都係可有可無

凍親啲手指點篤背脊

Falcao looks for Monaco exit and offers himself to Real Madrid

While Real Madrid have never been fond of the winter transfer market, there are options to strengthen the squad this January and the latest name to appear as an option is that of Radamel Falcao.

Iker Casillas would happily return to Real Madrid and Spain squad

Iker Casillas will be remembered as a legend for most Spaniards and Madridistas, and the Porto goalkeeper has discussed a return to either set-ups.

Iker return to Madrid or Spain

The current Porto number one, who is celebrating his fourth season in Portugal, showed off his more mature and thoughtful side during the discussion. He spoke about his departure from Real Madrid and didn't rule out a possible return to the Bernabéu or, for that matter, the Spain set-up, despite not being involved since the Euros in France.

"I believe that I took the right step. I think that if I had continued at Real Madrid I would have had a worse end than I did have," said Casillas, who was pushed out of Los Blancos in the summer of 2015, after a relationship breakdown with José Mourinho.

"I am a Madridista, and I always want Madrid to win. It will be like that all my life."

And the former captain hasn't completely closed the door to a possible return for home club or country.

"If the national team calls you up, would you go back?" came the question. "I'd be delighted," was Iker's reply.

"And if you get the call from Madrid, would you go back there?" Casillas was in no doubt: "Of course, I can't forget where I grew up."

我皇改開善堂養老人家

Welcome 花膠

前世三
係佢下體會嗰陣真係好撚勁

條垃圾靠雲迪克遮醜就以為自己好勁

笑死我

佢而家連糟糕小花個正選位都爭唔贏

Lucas Vazquez: Solari deserved to stay on, he couldn't have done any better

Real Madrid's decision to hand Santiago Solari the first team reins on a permanent basis is one that has been backed by Lucas Vazquez.

"He deserves the job for the results, the performances, the feelings he has brought," Vazquez explained.

"It was difficult to do anything better than he managed in his four games.

"He deserves this because he couldn't have done better."

Marcelo celebrates 12 years in Real Madrid

雲迪積克潑火：拉莫斯唔係頂級中堅

【體育】利物浦中堅洛夫雲與皇家馬德里隊長沙治奧拉莫斯的恩怨，成為好事者茶餘飯後的話題，想不到洛夫雲的利記隊友雲迪積克火上加油，直指拉莫斯並非頂級後衛。

「拉莫斯是個好球員，對他的成就我也十分敬佩，但他不是最好的。他並非我所欣賞的那種中堅。他的皇馬隊友華拉尼，我就十分之欣賞了。他是個一流守將，這麼年青已贏得多項榮譽。」荷蘭中堅華基爾雲迪積克（Virgil van Dijk）老實不客氣的說。

雲迪積克又說在上屆歐聯決賽，紅軍射手穆罕默德沙拿因傷出場之後，皇馬忽然大舉向小將阿歷山大阿諾特那邊進攻，「我不知道皇馬是否故意的，但沙拿離場後的確發生了變化。突然之間，馬些路、賓施馬、基斯坦奴朗拿度，齊齊出現在阿諾特面前，令他們右路空虛。沙拿在場的時候，他們不會夠膽這樣做。」

洛夫雲跟拉莫斯的恩怨從上季歐聯決賽開始，當時拉莫斯被指蓄意令沙拿受傷，間接令利物浦以1:3不敵皇馬。二人之後不斷隔空罵戰，直至周四歐國聯克羅地亞以3:2主場絕殺西班牙，賽後洛夫雲在instagram開直播，說自己在賽事中一次爭頂時以手肘打中拉莫斯是「打得好」。

圖片來源 : ©AFP

過嚟同華仔拍擋

搭埋會然龍我雷

會然尋飛 龍我雷 一家有重度弱智

白卡仔

白卡仔佩雷斯

AS: Five reasons why James Rodriguez wants to return to Real Madrid:

1) Zidane is no longer a coach & Solari really likes James’ style.

2) James dreams about returning to Madrid.

3) He‘s midfielder with ”goal“. (111 matches, 36 goals & 46 assists.)

4) Bad moment of players like Asensio, Isco or Bale: the club would possess a great reinforcement without having to go to the market.

5) He is loved at the Bernabéu: he would return to a stadium where the fans have great affection for him.

如果最後摩迪贏到金球，全連登皇迷會然一齊死全家，淨係識笠水匿喺狗竇度咒人，成班賤種蝗都冇撚用既

夠疆出公海講囉屌你地老母，摩迪係唔撚值金球獎有撚講錯？諗起你班賤種喺公海谷到紅都面哂又唔敢駁，淨係可以笠水返狗竇陰陰濕濕咒人死全家個樣真係笑撚死人

To一眾賤種死全家冇撚用笠水皇迷：
我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚晒賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳,你老豆生龜頭癌呀柒仔收皮吧啦施主收皮啦傻仔你老母日日要比人屌就係因為你呢d咁既傻仔呀慘過做雞同企街證明你條契弟祖宗十八代都作孽,生你件仆街仔,九成九冇屎忽我頂你個肺插你個胃按你肚池機關制屌你老祖十八代 代代冇春代含撚啦你仆街含家產九歲扮做雞 十歲同人玩結婚十一歲學人做飛仔 十二歲扮做鴨十九歲學人上廿歲去夜總會二十一歲去做鴨二十二歲生花柳愛滋仆街死食揉屎啦屌你老母祖宗十鳩撚春鳩柒代撚頭西屎啦!屌你老母斬你全家你老母老婆比我強姦十次八次啦絕子絕孫啦你正一狗雜種我屌你老母啦你老母一定用屎餵大你條死戇鳩仔 你呢條敗類你條撚 樣想唔屌你都唔得, 你個臭貨老母同野狗狗合生埋你呢仆街仔廢柴屌你祖宗18代有愛滋有爺生無家教不知所謂多行不義必自斃屌你老母仆你個街杏家產死傻西屌你老母仆街啦你阻撚住晒個地球轉 正一憾家剷屌你老母臭花西! 你老豆老母性器官一定有問題啦 生你條撚樣出黎冇賓周冇精蟲死基佬我屌鳩柒你就梗架啦我係鐘意屌鳩你祖宗18個春袋呀你吹撚柒碌我帳呀

又走入黎發神經 有冇CAP到新圖比你打飛機呀 WHO NEED RONALDO果D呀

樓上條友做乜鳩

講打飛機邊夠你地黎呀，隊波排第六都不忘幫世一摩打飛機，個po腥撚到

你地班摩門教仲撚痴線，喺公海抽下你地世一摩水就要咒人死全家，真係唔知邊個發神經

WHO NEEDS BALE

Real Madrid loanees impress in international break: Mayoral, Achraf, Odegaard...

Borja Mayoral, Martin Odegaard and Achraf Hakimi have all set about reminding their parent club of their abilities in international week.

Real Madrid's network of scouts is tasked not only with watching potential signings, but also keeping an eye on the progress of the players Los Blancos have loaned out to other clubs. In somes cases, that work continues into international week - a stage which offers loanees a further opportunity to stake their claim to be brought back into the Bernabéu fold. Just ask Borja Mayoral, Achraf Hakimi and Martin Odegaard, three such individuals who will have made their parent club sit up and take notice by standing out for their countries in recent days.

全職model

唔洗返工都咁早起身

你岩岩收工?

岩岩訓醒

發覺皇狗都好笠水
上年打比so9 踢鳩varane 無人嘈
決賽利狗入個球唔記得vdd 定lovern 批爭ramos 在先又無人嘈

你唔追po話人無嘈

NO ONE
CAN HAVE OR NOT HAVE

同出面啲人嘈都曬氣啦
多人覆又話人型蜈蚣
冇人又話皇狗唔敢入黎
屌你老尾不敗之地

會然尋飛

最撚ON9 D拜狗
唔夠人講就話咩我地人多唔同我地嘈

哂氣喇，個個好似猁狗咁肉酸
月經咁回帶咩

同朗迷嘈更加無奈
佢地講撚到牙朗一走成班皇狗開曬香檳慶祝咁
明明啲皇狗就唔想牙朗走
要比今年金球獎
撐摩迪又唔撚得
仲惡過共產黨

迷朗賤種狗非黑即白
唔迷就一定反

而家去到祖區場場就屌鳩隊友配合唔到牙朗
唔講以為牙朗跑足全場

隻死戇鳩尋飛同班疤狗同聲同氣
人地仲抽緊牙朗強姦犯咋傻西

我覺得迷皇定迷朗本身就唔洗分得那樣細 反正迷得皇都會迷埋朗
但班死忠朗迷講到皇迷今季踩朗 賣走朗開香檳慶祝 呢樣真係屈人唔洗本
明明除左隻肉酸狗之外 個個都屌緊死佩狗

迷皇唔一定迷朗
高登有人想條姿整佬走好耐

開名啦

Mongola
已經潛咗水了

屌你老母串錯佢個名~

好小氣

你咪又係

咪屈

我係一個好小氣既人

會然尋飛就肯定反骨

達歷拒評「洛莫」恩怨 ：會私下處理

【體育】就利物浦中堅洛夫雲與皇家馬德里隊長沙治奧拉莫斯的恩怨，克羅地亞主帥達歷示意會私下與洛夫雲交談。

達歷顯然想低調平息風波，他在周日歐國聯對英格蘭前受訪時謂：「我會與洛夫雲（Dejan Lovren）私下交談，而這只會留於我倆及球隊之中，我不想公開談論此事。」

洛夫雲跟沙治奧拉莫斯的恩怨源於上季歐聯決賽，當時拉莫斯被指蓄意令穆罕默德沙拿受傷，間接令利物浦以1:3不敵皇馬。兩人之後不斷隔空罵戰，直至上周四歐國聯克羅地亞以3:2主場絕殺西班牙，洛夫雲在instagram開直播，說自己在賽事中一次爭頂時以手肘打中拉莫斯是「打得好」。

此事成為好事者茶餘飯後的話題，連洛夫雲的利記隊友雲迪積克火上加油，直指拉莫斯並非頂級後衛。

圖片來源 : ©AFP

放過肉酸 放過自己吧

我都放棄了 以前真係會駁下

尋狗一定歸西啦

駁根本曬時間
冇人理已經贏左

唔敢得罪牙維

牙維is watching you

i am fucking you

Small Ching is fucking you

師兄晚飯吃了什麼

覓腸狗 我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚晒賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳,你老豆生龜頭癌呀柒仔收皮吧啦施主收皮啦傻仔你老母日日要比人屌就係因為你呢d咁既傻仔呀慘過做雞同企街證明你條契弟祖宗十八代都作孽,生你件仆街仔,九成九冇屎忽我頂你個肺插你個胃按你肚池機關制屌你老祖十八代 代代冇春代含撚啦你仆街含家產九歲扮做雞 十歲同人玩結婚十一歲學人做飛仔 十二歲扮做鴨十九歲學人上廿歲去夜總會二十一歲去做鴨二十二歲生花柳愛滋仆街死食揉屎啦屌你老母祖宗十鳩撚春鳩柒代撚頭西屎啦!屌你老母斬你全家你老母老婆比我強姦十次八次啦絕子絕孫啦你正一狗雜種我屌你老母啦你老母一定用屎餵大你條死戇鳩仔 你呢條敗類你條撚 樣想唔屌你都唔得, 你個臭貨老母同野狗狗合生埋你呢仆街仔廢柴屌你祖宗18代有愛滋有爺生無家教不知所謂多行不義必自斃屌你老母仆你個街杏家產死傻西屌你老母仆街啦你阻撚住晒個地球轉 正一憾家剷屌你老母臭花西! 你老豆老母性器官一定有問題啦 生你條撚樣出黎冇賓周冇精蟲死基佬我屌鳩柒你就梗架啦我係鐘意屌鳩你祖宗18個春袋呀你吹撚柒碌我帳呀

同yc吃放題～

98當緊更上唔到水

同630食緊放題

屌你老母

今日帶肉酸去狗公園 有冇識到女

狗>蛆蟲>肉酸

Ching今日咁好火

下次買包金鴨比你開工食放過我老母

佢巡完樓無金鴨食

佢係後樓梯食630

放題

返緊工唔好掛住玩電話啦你

仲有誰食放題 比狗食的

第一次認同你

掛住你OK?

基

Not ok

😚😚😚

"I witnessed Wenger negotiating with Real Madrid in Italy"

The former president of PSG, Charles Villeneuve, spoke to Paris United about Los Blancos efforts to tempt Arsene Wenger to the Santiago Bernabéu.

From 2005 to 2011, before the arrival of Nasser Al Kheliafi and QSI, Paris Saint-Germain had seven different presidents. One of them was Charles Villeneuve, who led the club from 2008 to 2009. Now, the ex-president reveals in an interview with Paris United that Real Madrid wanted to sign Arsène Wenger as manager, and that he himself witnessed the negotiations.

Wenger for Madrid

"Two clubs have always wanted him as a coach. I attended a gym in Italy where Real Madrid were negotiating with him," says Villeneuve. "But he decided to stay in Arsenal." A friend of the Frenchman, Villeneuve did not clarify whther this happened during his time as PSG president (Wenger was at the Premier League club between 1996 and 2018).

He added that Bayern Munich were very interested in his services: "After his time in Monaco, they [Bayern] totally wanted him, especially because Arsène is quadrilingual."

Borja Mayoral: "Solari is very similar to Zidane"

The Real Madrid forward, currently on loan at Levante, spoke to AS about his current situation and his aspirations of making it in the Madrid first team.

How have your first few months at Levante been?

"Great. I've been made to feel unbelievably welcome. It's a family-based club and I feel at home. We're also getting results."

Do you still hope to be successful at Madrid?

"Yes, definitely. I'd love to do well at Madrid and with the national team, but I know it's too soon for that and I have to focus on my current club, Levante."

You played under Solari in the Youth League. What's he like?

"Very good. He's really close to the players; very similar to Zidane. He's very good at managing the squad, which is something Madrid always demand. I'm happy for him and pleased the club has put its faith in him."

Solari also said you would make it at the Bernabéu. Do you remember?

"Yeah, I remember. He said it after a Youth League game. The fact that the current Real Madrid coach said that about me makes me feel proud and gives me confidence."

"Ramos has helped me a lot" - Marcelo's 12 years at Real Madrid

The Brazilian full-back celebrates 12 years at the Santiago Bernabéu and says that just pulling on the white shirt gives a player the required ambition.

Marcelo on his best moment
"All of it stays with me. It is emotional for me to show my children the history I have with Real Madrid. The titles, the victories and the games in which I have won over the Bernabéu fans will stay with me forever."

Marcelo on playing for Real Madrid
"Every day I wake up so happy because anyone would love to be where I am, playing for the best club in the world, and I have this privilege. Just putting on this shirt keeps my ambition alive."

Marcelo on his Madrid debut against Deportivo
"Debuting with the club of your dreams at just 18 is indescribable. I was very nervous and just wanted to go out and play. There were many stars when I arrived and it was a special day. I watch that game a lot because it was the first day of my life with the best club in the world."

Marcelo on advice he's been given
"I have received plenty. Sergio Ramos talks a lot with me and since I arrived he has helped me a lot. I appreciate all the advice he has given me."

Marcelo's message to the Madrid fans
"I thank all those who have supported me and believed in my work. I always give my best for this badge and for you. I'm very happy and it's one of the best days of my life."

網民揭拉莫斯like爆洛夫雲喊照

【體育】對於洛夫雲不斷公開批評自己，西班牙中堅沙治奧拉莫斯雖然向傳媒稱不作回應，但卻不斷like爆網上洛夫雲喊著的照片。

洛夫雲（Dejan Lovren）與沙治奧拉莫斯（Sergio Ramos）近期的口角戰，成為了球迷討論的熱話，就連洛夫雲的利物浦隊友華基爾雲迪積克亦加入戰團，雖然主角之一的拉莫斯向傳媒稱沒有興趣回應，但眼利的網民發現，拉莫斯並非如此大方。

自二人爭論事件出現後，有不少撐拉莫斯的球迷自製合照，將拉莫斯贏取歐聯冠軍的相片，與洛夫雲因輸波而哭泣的照片放在一起，形成對此，引來拉莫斯使用自己官方的instagram帳戶，向這些球迷製成的合成照給予「讚好」，看來這名西班牙後衛並非自己口中所說那麼大方。

洛夫雲跟拉莫斯的恩怨從上季歐聯決賽開始，當時拉莫斯被指蓄意令紅軍王牌射手穆罕默德沙拿受傷，令後者要提早退下火線，間接令利物浦以1:3不敵皇家馬德里。洛夫雲其後曾公開批評拉莫斯的實力被高估，他在場上所犯的錯誤比自己更多，只因其效力球隊皇家馬德里往往大炒對手贏波，而掩蓋其過失。另外克羅地亞剛在歐洲國家聯賽以3:2擊敗西班牙後，洛夫雲亦特意拍片寸拉莫斯。

圖片來源 : Twitter圖片

破紀錄在即 根達問巴利借私人飛機

【體育】威爾斯後衛基斯根達周二勢成為代表隊出場王，他笑言要問加里夫巴利借用私人機場，送家人來見證歷史一刻。

若基斯根達（Chris Gunter）於周二友賽為威爾斯披甲，作客鬥阿爾巴尼亞，將會以93頂喼帽，超越傳奇門將修荷路，成為代表隊史上上陣次數最多的球員。

由於阿爾巴尼亞路途遙遠，基斯根達的家人未必能到現場見證他打破紀錄。這名後衛笑言：「我會問加里夫巴利，是否可借用他的私人飛機。那裡不是很容易去，但如威爾斯球迷能，我相信可以找到方法。」

「我會嘗試送家人到現場，但我知道就算未能成功，他們也會在其他地方看比賽，因為他們在我的職業生涯，一直都支持我。」巴利作為世界級球星，效力皇家馬德里，身家自然比效力英冠雷丁的基斯根達多，他的私人飛機Cessna Citation XL Plus就價值高達1000萬鎊。

圖片來源 : ©AFP

英撚

cup埋

格仔反cup吧

懦夫雲 上場唔係好撚串既咩

還返個金球獎出黎啦

攞鬼到咩=.=咁廢

摩迪退出國家隊未
M子都唔玩
專心踢球會好過啦

出局了

Brazil will limit Vinicius' minutes

Brazil's Under-20s are preparing for a second friendly against Colombia in Goiania, after drawing 0-0 with their South American rivals earlier this international break, but Vinicius Junior won't play the whole match.

As happened during the October international break, the Real Madrid star will play limited minutes in the second fixture.

都是你的錯

Light at the end of the tunnel for Vallejo six months after his last match

原來佢仲在生架-;-

比起比目魚更玻璃的男人

夜啦上床訓覺聽朝準時返工啦

Pk 祝你明天ot!!

摩迪做左D咩咁多人反佢

紅就反架啦，仲要踢皇馬

Morata真係 算啦

25廢到

未拎世足之前大部份人都話摩迪勁
而家臨老先黎拎
就話其實摩迪有咩勁 真係好野

包皮最勁

師兄早

辛俾皇區手足燈完今場算呀踢得好左

個仆街仔不嬲國家隊上力 球會隱形架啦

Lunch 未

Lunch 中

hi

hello

wai ching today lunch want eat what tooth?

want eat yc

又撩保安大佬

白咭仔佩狗

岩岩睇精華 一嚟就睇到佢用右腳鳩射

=blad？

猁狗

Contact made over Pedrinho

Real Madrid have been increasingly turning to the South American market and Corinthians midfielder Pedrinho is the latest starlet they're believed to be interested in.

They already struck deals for the Brazilians Vinicius and Rodrygo and the Argentine Exequiel Palacios, and now club president Florentino Perez has met with Corinthians president Andres Sanchez.

The player - whose release price is set at 50 million dollars - has already been linked with Barcelona and a director of the Catalan club has already been in Brazil.

Villeneuve: I attended negotiations between Real Madrid and Wenger

Former Paris Saint-Germain president Charles Villeneuve has spoken about his friend Arsene Wenger and about the opportunities he had to leave Arsenal.

The French coach eventually left the London club after 22 years at the end of the 2017/18 season, but Villeneuve has claimed that there were opportunities to move to Germany and Spain.

"Two clubs always wanted him as a coach," Villeneuve confessed in an interview.

"One was Bayern Munich, because he speaks four different languages.

"I also went to a gymnasium in Italy to attend negotiations with Real Madrid, but he stayed at Arsenal."

Navas, Isco and Asensio have been impacted the most by Solari's arrival

One thing that has changed with Santiago Solari's promotion to the Real Madrid first-team coaching job has been the distribution of minutes and Keylor Navas, Isco and Marco Asensio are three of the players suffering the most.

Bale to travel 4,000km for friendly against Albania

The Welshman is one of five players who will remain on international duty up until Tuesday; while the other six will be back in Madrid by Monday.

Real Madrid’s internationals have started to make their return to the Spanish capital after the international break. Six of the 11 players that have been on international duty will be back in Madrid by Monday, but will not be obliged to attend 16.30 training. Although some of them could show up at Valdebebas to begin preparations for Saturday’s away game at Eibar. The other five will remain on international duty for upcoming games on Monday on Tuesday.

無講錯wor

串錯 Bald

做保安英文唔好is ok

我要搵yc補習

莫拉達真係搞笑 有皇唔踢去車仔

你搵630 補

咪啦

why唔屌佢老母?

我唔會鬧我bb

邊有人會屌自己老母

屌你老母又屈

再嘈屌你個ex

你屌b仔個ex啦

Who is YC

答案已經好明顯

牙維企左係賓周馬格離

邊位清有出席牙

條路自己揀

MARCA: Florentino is prepared to ignore the coming winter transfer market to make a world record bid for Neymar next summer.

Papa Perez

正負評收集start

正皮！好撚令仔！

Real Madrid are mulling a move for LA Galaxy's Zlatan Ibrahimovic or Monaco's Radamel Falcao as they seek an experienced addition to their attacking options, Sport reports.

WHAT NEXT FOR JAMES?

James Rodriguez's future is far from clear, according to AS.

The Colombia international is currently on loan at Bayern Munich from Real Madrid and there is a €42m option to purchase.

However, having fallen out of favour under Niko Kovac this season it apparently seems unlikely Rodriguez will remain in Bavaria.

It is reported that returning to Real would be his favoured option.

負皮

fuck u~

你捐我褲浪

愛足球與愛皇馬的人 不會反賓斯馬

老人院

系

Dinner

冇錯

冇賓斯馬球壇就冇咁多笑料

如果沾屎出多D可能有得fight

Real Madrid plot January bid for De Jong

Real Madrid are set to open talks with Ajax over a January move for Frenkie de Jong, Sport reports.

Juventus line up James transfer if return to Real Madrid not on

The 'Vecchia Signora' are reported to be very interested in reuniting the Colombian with Cristiano Ronaldo but Solari is keen on return.

Bayern Munich will not activate the purchase option they have as part of loan deal for James Rodriguez, and this means that a return to parent club Real Madrid is a likely outcome. Reports in Italy, however, suggest that Juventus have a close eye on developments.

終於唔係傳啲咩老人 好！

打包埋de ligt la diu

Cristiano Ronaldo's anger when Real Madrid allowed Ozil to leave

Cristiano Ronaldo was angry with Real Madrid that they let Mesut Ozil leave for Arsenal in 2013, it has been revealed.

The Juventus forward felt that the German was a player that he linked up with best at the Bernabeu.

'"The sale of Ozil is very bad news for me. He was the player who best knew my moves in front of goal, I'm angry about Ozil leaving",' was the reaction of Ronaldo according to Ozil.

The transfer took place very quickly.

"At the weekend I was sure that I would stay at Real Madrid but then I realised that I didn't have the confidence of the coach or the board," Ozil continued.

"I am the kind of player that needs this faith and that is what I felt from Arsenal and that is why I joined them."

賣奧燒買禿同賣迪馬買沾

回不了去

佩狗死撚左佢算啦

cum cum

回家吧

祖記識玩呀食住條水上 相反皇馬

皇馬個主席一定要全家

皇馬搶巴塞獵物 主席親自出面談判

皇馬繼續在南美市場搜尋天才球員，這一次他們的獵物是哥連泰斯中場球員佩德里尼奧。

此前，皇馬相繼敲定了雲尼斯奧斯以及洛迪古斯，河床中場柏拉斯奧斯也將敲定，而現在佩雷斯鎖定哥連泰斯球員佩德里尼奧，他已經跟哥連泰斯主席安德斯-山齊士進行了談判。

據《馬卡報》報導，山齊士現身馬德里，造訪了「外星人」朗拿度，之後前往班拿貝與佩雷斯見面。他們談判的內容可能是佩德里尼奧。

現年20歲的佩德里尼奧，能踢中場多個位置，最擅長的右翼鋒位置。佩德里尼奧的違約金5000萬美元，一直都跟巴塞傳出緋聞，巴塞的一名高層曾在巴西與哥連泰斯進行了交談。

《馬卡報》透露，皇馬可能簽下佩德里尼奧，然後將他租借給朗拿度的球隊華拉度列。

蘇拿利正式上任後，有人歡喜有人愁...

自從蘇拿利上任之後，皇馬多名球員受到衝擊，比如拿華斯、伊斯高以及阿辛斯奧，他們的出場時間大幅度下降。

在盧比迪古時代，拿華斯原本是皇馬征戰歐聯的主力門將，但是最近與柏辛域陀尼亞勝利的歐聯比賽，拿華斯被高圖爾斯取代，比利時人成為皇馬歐聯賽場的門將。

在蘇拿利手下，拿華斯只獲得一場西班牙盃的出場時間，皇馬作客對陣梅利利亞。其餘三場比賽，拿華斯都是後備。

伊斯高也遭受衝擊。蘇拿利的四場比賽，伊斯高一共獲得了18分鐘的後備出場時間。值得一提的是，伊斯高剛剛從闌尾炎手術康復，蘇拿利也表示伊斯高需要循序漸進。

阿辛斯奧的出場時間也遭到影響，在蘇拿利執教下他獲得了155分鐘的出場時間，不再是球隊不可動搖的主力球員。

與梅利利亞、華拉度列的比薩，阿辛斯奧都是正選出場，他沒有參加與柏辛域陀尼亞勝利的比賽，與切爾達的比賽他後備出場。

另一方面，一些球員在蘇拿利手下獲得了大量的機會。奧迪里奧蘇拿參加了每一分鐘，出場了360分鐘；雷吉隆也獲得了315分鐘。

拿祖費南迪斯出場295分鐘、華斯基斯獲得290分鐘、賓施馬獲得286分鐘，他們是蘇拿利手下出場時間排名前5的球員。

【觀點】蘇拿利似施丹 他懂如何管理球隊

Goal報導，目前被外租在利雲特的皇馬前鋒馬約萊爾表示，蘇拿利和施丹非常相似，他很擅長管理球隊，而這一直是皇馬所需要的。

馬約萊爾對《阿斯報》說：「蘇拿利真的和球員很親近，他非常似施丹，很擅長管理球隊，這正是皇馬一直需要的東西。我為他感到開心，都為球隊選擇信任他感到開心。」

此前，蘇拿利曾表示馬約萊爾很有潛力。馬約萊爾表示：「我記得他說的那些話。他是在一場青年聯賽的賽後說的。他說的話令我感到很自豪，都為我增添了信心。」

馬約萊爾曾為皇馬一隊出場31次，攻入7球，而他現在只有21歲。

「我想在皇馬和國家隊都有出色的表現，但是我知道現在說這個太早了，我必須專注於我現在的球會利雲特。」

馬些路：在皇馬每日睡醒都是開心

《阿斯報》報導，巴西左閘馬些路已經在皇馬效力了12個年頭，他表示每天睡醒都會因為是皇馬的一員而心情愉悅。

2006年11月15號，皇馬官方宣佈，從巴西球隊富明尼斯簽下當時只有18歲的馬些路，據傳轉會費為600萬歐元。時光荏苒，一晃12年過去了，馬些路如今已經成長為白衣軍團不可或缺的一員，他是球迷心中的隊寵，12年間，他也隨隊拿到了19個冠軍頭銜。

當被問到自己在皇馬的最佳時刻時，馬些路表示，「所有一切都會永存我心。每當我向孩子們講述我在皇馬的歷史，我都會很激動。我在皇馬拿到了很多冠軍，也贏得了班拿貝球迷們的歡心，這些都會永遠留在我心裡。」

皇馬之於馬些路重要性不言而喻，「每天當我睡醒，我都會感覺很開心，因為任何人都想加盟皇馬，這是世界上最好的球會，我覺得加盟皇馬就是我擁有了特權。穿上這件波衫就會讓我充滿了雄心壯誌。」

馬些路的皇馬首戰，對手是拉科朗尼亞，「18歲就為皇馬上演第一場比賽，這感覺真的無法用語言來形容。我當時非常緊張，隊里有很多球星，那是很特別的一天。我經常回看那場比賽，因為那是我在世界最佳球會的第一天。」

馬些路能成長為皇馬的重臣，離不開隊友的扶持，「我收到了很多建議，拉莫斯跟我談了很多，自從我來到球隊，他一直在幫助我，我很感激他跟我提的建議。」

對於皇馬球迷，馬些路自然有話要說，「我感謝大家一直支持我，信任我的工作。我總是為球隊、為你們竭盡全力，我非常開心，效力皇馬就是我生命中最好的時光。

J.洛重返皇馬五大理由：施丹離任+球迷支持

《阿斯報》列出了J.洛明夏回歸皇馬的5大理由，他們認為現在一切苗頭都指向哥倫比亞球星會回歸班拿貝。

2017年，皇馬把J.洛租借給了拜仁慕尼黑，租期兩個賽季，租借合約中含有價值4200萬歐元的買斷條款。從之前的消息來看，拜仁一直都是想要買斷J.洛的，但最近《踢球者》稱拜仁高層已經改變了注意，不想買斷J.洛了，如果事實如此，那麼球員將在明夏重回皇馬，他現在的合約要到2021年才到期。

而《阿斯報》為J.洛回歸列出了5大理由，首先就是施丹的離任，J.洛一開始會被外租，最主要也是因為施丹不喜歡用他，雖然兩人私底下關係不錯，但施丹從未真正信任過這名球員。現在隨著蘇拿利的上任，J.洛或許會回心轉意。

第二，回歸皇馬是J.洛的夢想，哥倫比亞球星一直表示為皇馬效力是自己的夢想，而現在他有機會再一次實現夢想，更別提他非常喜歡馬德里這座城市。

第三，J.洛是一名能入球的中場，在為皇馬出場的111場比賽裡，J.洛攻入了36球，送出46個助攻。自從C.朗拿度離開後，皇馬的入球能力一直是個問題，因此J.洛的回歸會對球隊有幫助。

第四，伊斯高、阿辛斯奧和巴爾目前表現掙扎，有消息稱佩雷斯考慮將他們出售，而J.洛回歸將能夠讓球隊在不花太多錢的情況下補強陣容。

第五，班拿貝球迷一直很喜歡J.洛，實際上，哥倫比亞人是皇馬球迷近些年來最喜歡的球員之一，而且他的回歸能夠加強皇馬與南美方面的關係。自從J.洛離開皇馬之後，球會在南美的受歡迎程度就有所下降。

別講小

plz come back !!!!

洛夫雲挑釁拉莫斯 UEFA無意介入

【體育】利物浦中堅洛夫雲與皇家馬德里隊長沙治奧拉莫斯的恩怨讓花生友過足癮，但對兩個大男人這種孩子氣的舉動，歐洲足協就似乎懶得過問，洛夫雲應不會受到處分。

「我們沒有就此事（洛夫雲在instagram上挑釁拉莫斯）展開紀律調查。」EPSN引述歐洲足協一名發言人說。早前克羅地亞敎練迪歷，已表示會私下就此事跟洛夫雲（Dejan Lovren）談談。

洛夫雲跟拉莫斯的恩怨從上季歐聯決賽開始，當時拉莫斯被指蓄意令穆罕默德沙拿受傷，間接令利物浦以1:3不敵皇馬。二人之後不斷隔空罵戰，直至上周四歐國聯克羅地亞以3:2主場絕殺西班牙，賽後洛夫雲在instagram開直播，說自己在賽事中一次爭頂時以手肘打中拉莫斯是「打得好」。

對此拉莫斯表示不予置評，但眼利的網民發現，有撐拉莫斯的球迷自製合照，將拉莫斯贏得歐聯冠軍的照片與洛夫雲因輸波而哭泣的照片併在一起，拉莫斯就在自己的instagram上向合成照「讚好」。

圖片來源 : ©AFP

Real Madrid: Barcelona target De Jong 'likes' LaLiga arch rivals

Long-term Barcelona target Frenkie de Jong has aroused suspicions over his future with his recent social-media activity.

Frenkie de Jong is one of Barcelona's chief transfer targets, with the Ajax youngster long among Blaugrana bosses' favoured midfield reinforcements.

Real Madrid: Ceballos set to replace injured Casemiro

The Real Madrid boss used Dani Ceballos in Casemiro's position at Celta Vigo, and the Spaniard responded with a fine display and a great goal.

Real Madrid coach Santiago Solari has a plan in mind as he prepares for three weeks without injured anchorman Casemiro: he's set to use Dani Ceballos in the role.

Betis vice president: 'Ceballos is telling lies'

José Miguel López Catalán, the vice president of Real Betis has responded to Dani Ceballos' comments about leaving the club for Real Madrid in 2017.

José Miguel López Catalán, the vice president of Real Betis, has responded to comments made by Dani Ceballos regarding his departure from Real Betis in the summer of 2017 and says the Real Madrid midfielder is "telling stories that are far from reality."

Ceballos told El Chiringuito recently that "this question was going to be answered one day and I think it's the time" before explaining that he had important clubs interested in him but Real Betis were stalling on a new deal and waiting until the last moment.

Lunch

Real Madrid's plan for the Club World Cup

Just one month from now, on December 19, Real Madrid will open their Club World Cup campaign against either Japan's Kashima Antlers or Mexico's Guadalajara and will hope to appear in the final on December 22.

Real Madrid were champions in 2016 and 2017 and have been clear dominators in a competition that succeeded the legendary Intercontinental Cup, with six titles in total, which is two more than next-best AC Milan.

A third consecutive title would go nicely with the three straight Champions League crowns won by Los Blancos and the European champions have no plans to remove the world champions' badge that they have worn on their shirt since December of 2016.

Casillas on the 2011 Clasicos: It was like a political war between Catalonia and Spain

In the spring of 2011, Barcelona and Real Madrid faced off four times in the space of a month, in the league, in the Copa del Rey final and in the two-legged Champions League football, an experience that Iker Casillas didn't like.

The goalkeeper has explained that he didn't like the way politics were brought into football at that time.

"It was crazy and there was a lot of tension," he said in an interview with Jorge Valdano, that will be shown in full on Movistar+ on Wednesday.

"A type of Madridismo that I'd never liked started to come out.

"With those four matches, it seemed like there was a political war between Catalonia and Spain.

"I'm just a Real Madrid fan who wants Real Madrid to win, as it's been all my life.

"But I don't go to these extremes."

Casillas and Valdano had their discussion at Porto's Estadio do Dragao, which has been selected as one of the stadiums for the UEFA Nations League's Final Four.

Bang bang bang

爆！

世清>肉酸>尋飛

係呢啲時候
我唔反肉酸住 槍口對外一致反尋飛呢隻畜牲

難得世清肯放過肉酸N賓

係2戰
我=美帝
肉酸=中共
尋飛=日本

N賓=德國
牙維=巴西
Me=法國

我岩岩發現
好似由我開始瘋狂吹奏辛開始
佢就開始收皮了

屌幻星 原來下午有溏心風暴睇

世清權力好大

常在心 得得地

仲要係第一輯 經典

笑中有淚 大鮑 細鮑 大契 細契 舅父波

你個廢青

扮狗？

我樣似管家jai

141都有個

咩2c

夜晚直落 兄弟 義不容情

第一輯系得得地carry

Post J圖

欣欣 常在心 好pure

巴塞球員薪酬冠歐洲

【體育】上季歐洲球壇，西甲班霸巴塞隆拿的薪酬支出以接近8000萬鎊差距力壓皇家馬德里，高踞首位。

《福布斯》的數據披露，阿根廷球王美斯（Lionel Messi）目前的合約直至2021年，周薪由33.4萬鎊急升至58萬鎊，毀約金為6.09億鎊。在美斯的帶動之下，巴塞隆拿的薪酬支出高企，全年支出達到4.23億鎊，順利掃走西甲和西班牙盃冠軍。值得一提，尼馬雖然轉投巴黎聖日耳門，但奧士文尼迪比利和菲臘比古天奴先後加盟，使薪酬不跌反升。

皇家馬德里以3.42億鎊排名次席，上季拿到歐聯冠軍，但曼聯就非常失威，即使以2.93億鎊支出排名第3，亦是英超第1，卻在上季4大皆空。

第4至7位，分別是2.57億鎊的曼城、巴黎聖日耳門的2.36億鎊、拜仁慕尼黑的2.3億鎊和祖雲達斯的2.25億鎊。

我地巴塞又然（薪酬）

Ozil

查無此人

蘇蛇

準時收工

但你未

甘早

去食元氣

食屎啦你~

今晚支持法國

同98一齊返夜

係咪想直揪

佢屎忽比狗屌得多 家下想比人打

你搞到世清日日爆

世清係咪又爆

yc會保護我

@世清

Real Madrid aim to seduce Brahim Díaz from Man City

As his contract at Manchester City edges closer to its expiry, the draw of a return to his homeland could be enough for the young Spaniard.

Real Madrid are in the process of trying to convince Brahim Díaz not to renew his contract with Manchester City and instead move to the Spanish capital next summer. As his current contract ends in June 2019 he would arrive for free.

Real Madrid sign a Galactico of the business world to assist Santiago Bernabeu project

The redeveloped Estadio Santiago Bernabeu will be Real Madrid's main source of income in the future and those at the club are keen to extract as much as they can from the project, through areas such as the commercial zone, the new museum and new technological advances.

As part of their attempts to make this project as profitable as possible, they have signed an advisory agreement with Legends, a multinational business that works on five continents and that is a leader in the market of sporting venues' business lines.

師兄又挑起火頭

Marcos Llorente considering his options with half of LaLiga Santander interested

It doesn't appear as though Marcos Llorente's future is in white and the midfielder is enduring his second season with the first team without enjoying many minutes.

Despite Real Madrid suffering with injuries this season, Llorente has just 11 minutes under his belt and it is telling that only Jesus Vallejo has fewer.

The player himself doesn't want to make it two full seasons on the periphery and, with January approaching, he is considering his options and may follow in the footsteps of Theo Hernandez, Borja Mayoral, Achraf Hakimi and Raul de Tomas, who all went out on loan.

Llorente is an attractive proposition for many LaLiga Santander teams and he has already shown his worth in the division with Alaves in 2016/17.

Sevilla are one of those interested following Maxime Gonalons' injury and there will be no shortage of rival suitors should he look to play his football elsewhere.

世清: Bang

C.朗摩迪繼承人？皇馬有意英超兩大將

前不久，皇馬臨時教練蘇拿利轉正，成為銀河戰艦的正式教練。新帥上任，自然對球隊的很多問題都有著自己的想法，其中也包括收購。據英國《太陽報》報導，皇馬打算以9000萬英鎊的價格從英超帶走曼聯前鋒拉舒福特和熱刺中場艾歷臣。

報導中稱，皇馬方面對拉舒福特在英格蘭2-1戰勝克羅地亞的比賽中的表現印象深刻，但其實在此之前他就已經引起了皇馬的注意，所以皇馬一開始就想要看看拉舒福特在那場比賽中會有怎樣的表現，而結果似乎也沒有讓他們失望。他們把拉舒福特看做是C.朗拿度的替代者，並且皇馬教練蘇拿利個人也非常喜歡拉舒福特，他們準備為這位曼聯前鋒報價5000萬英鎊。

至於艾歷臣，他與熱刺還有18個月的合同，但他與球會之間的談判現在似乎停滯不前。皇馬準備把艾歷臣視為中場大師摩迪的繼任者，他們要為這位熱刺大將報價4000萬英鎊。

報導中還提到，蘇拿利對巴爾和賓施馬失去了耐性，因此他們正在尋找新的前鋒，伊巴謙莫域和法卡奧都曾與皇馬聯繫在一起。

【當年秘聞】奧斯爾：C.朗曾不滿皇馬賣走我

德國大將奧斯爾登陸英超已經5個賽季，這位球壇名將也在近日透露自己離開皇馬、加盟阿仙奴的細節，他稱：C.朗拿度對我的離開好憤怒。

奧斯爾在2013年夏季轉會期的最後一刻被皇馬賣掉，阿仙奴砸下4500萬英鎊將他帶到英超。這一舉動出乎所有人的預料，不但皇馬球迷大惑不解，皇馬更衣室內都對奧斯爾的轉會談判一無所知。

在接受採訪時，奧斯爾透露C.朗拿度對他的離開非常不爽，奧斯爾稱：「當時C.朗拿度就說了‘賣掉奧斯爾的轉會對我來說是個壞消息。奧斯爾是最理解我在取得入球前的那些動作的人。奧斯爾被賣掉了讓我非常憤怒（ I’m very angry that Özil is being sold.）’。」

在為皇馬效力的最後一個賽季，奧斯爾是西甲助攻王，C.朗拿度也是奧斯爾或報告狀態的最大受益者之一，奧斯爾也透露了轉會時的細節：「那個咒我我本應該留在皇馬，但是隨後我意識到教練（安察洛堤）和皇馬高層對我失去了信心。」

奧斯爾還表示轉會時他接到了雲格打給他的電話，雲格向他保證會令他成為阿仙奴的關鍵球員：「我是一個需要別人對我信任的球員，這就是我在阿仙奴能感受到的東西，這都是我決定加盟阿仙奴的原因。」

蘇拿利尋回皇馬必勝秘訣！放棄傳控戰術

在西甲比賽中，蘇拿利的皇馬在傳球數方面比盧比迪古時代要少很多，然而勝利卻回來了。這或許證明了，對皇馬來說，控球和傳球的足球並不適合，快速簡潔的進攻才是皇馬的致勝之道。

蘇拿利上任後，皇馬踢了2場西甲比賽，共攻入了6個入球，其中對切爾達攻入4球，對華拉度列攻入2球。平均下來每場比賽攻入3球。這樣的入球率大大超過了盧比迪古時代場均1.4球的入球率。

不過兩個階段除了場均入球率不同外，還有一個值得特別點出的數據，那就是在最近兩場聯賽比賽中，球隊的傳球數明顯下降了，這證明了蘇拿利和盧比迪古足球理念的不同。

對切爾達的比賽，皇馬傳球僅僅438次，而對華拉度列的比賽，只有404次傳球。這樣的數據是引人注目的，對比一下盧比迪古時代傳球最少的比賽就可以發現差別。皇馬1比5慘敗給巴塞的比賽，是盧比迪古時代傳球最少的比賽，但在那場比賽中皇馬的傳球次數也達到466次，比對華拉度列這場多62次，比對切爾達那場多28次。

處於極端的是對雷加利斯的比賽，那是皇馬今季在班拿貝球場進行的首場聯賽比賽，盧比迪古的球隊4比1獲勝，傳球次數也達到了870次，是蘇拿利時代場均傳球數的兩倍。

盧比迪古時代，場均傳球數是664次，而蘇拿利時代，皇馬在西甲的場均傳球數是421次。這證明了蘇拿利選擇了更具縱深、更直接的足球，而盧比迪古卻選擇傳球和控球。而今季，傳球和控球足球在西甲優勢不再，很多場比賽，控球率高傳球多的一方反而輸波。

對華倫西亞，巴塞的傳球次數達到991次，控球率高達75.5%，然而不管是傳球數還是控球數都未能幫助巴塞拿到一場勝利。與此同時，在皇馬0比1輸給艾拉維斯的比賽中，儘管球隊在上半場的控球率高達75%，都沒有為球隊換來一個入球。下半場，皇馬的控球率仍高達70%。

盧比迪古的球隊比施丹的球隊更講究控球，但這並沒有什麼用。一次次比賽，球隊欠缺臨門一腳的問題十分突出，無論是賓施馬、巴爾、雲尼斯奧斯、馬里安奴費拉拿還是阿辛斯奧都未能用入球拯救球隊。俄羅斯世界上上，就有人喊出了「控球已死」的口號，而一些控球出色的球隊也沒有取得好成績。盧比迪古巴塞式的傳控足球失敗了，如今蘇拿利回歸簡單直接進攻的套路，令皇馬重新走上了正軌。（沙治奧）

傑斯：不怕因巴爾激怒皇馬

《太陽報》報導，皇馬球迷批評巴爾參加威爾斯的友誼賽，威爾斯教練傑斯回擊了他們。

今季巴爾再次受到傷病困擾，他在威爾斯對艾巴尼亞的友誼賽中正選，皇馬球迷認為這樣的友誼賽沒有意義，非常不滿。

不過傑斯稱，巴爾很榮幸往返3000英里，參加這場表彰隊友克里斯-岡特的友誼賽。

傑斯表示：「我們不擔心激怒皇馬，巴爾在威爾斯得到了很好的照顧。」

「他總是想為國出戰，希望在這個特殊的夜晚參加岡特的紀念賽。」

「他在球隊中鼓舞了所有人，無人質疑他對威爾斯的奉獻。」

高圖爾斯被車迷諷刺：踢瑞士都失5球 報應啊！

《太陽報》報導，高圖爾斯在皇馬失了15球，在比利時隊剛剛被瑞士灌了5球，遭到車路士球迷嘲諷。

本輪歐國聯，比利時在兩球領先的情況下，被瑞士連進5球反勝，守門的正是今夏從車路士加盟皇馬的高圖爾斯。

今季庫瓦在11場皇馬比賽中失了15球，國家打吡失了5球。在今季的16場比賽中，他已經失了21球。

車路士球迷在Twitter上寫道：「西班牙對波斯尼亞的比賽中，阿列沙巴拿加力壓迪基亞正選，他零封對手（這不是新聞）。」

「高圖爾斯在比利時不敵瑞士，錯失歐國聯決賽週的比賽中失了5球。因果報應啊。」

「祝賀高圖爾斯，他離開車路士是為了實現目標，他當時不知道自己會實現字面上的意思（目標和入球的單詞都是goals）。」

靠球場賺1.5億還不夠？皇馬再搵幫手賺錢

週二的西班牙《馬卡報》再次將目光投向班拿貝球場改造工程，該報在封面頭條打出了「為新球場完成巨星級簽約」的大標題，披露皇馬已經與世界頂級的體育營銷公司Legends達成了協議，未來該公司將幫助皇馬全面開發班拿貝球場的商業價值。

Legends是世界體育營銷公司中的榜首。就在不久之前，2028年洛杉磯奧運會與殘奧會的組委會宣佈，他們與Legends簽下了一份為期10年的合約，後者將成為洛杉磯奧運會與美國夢之隊的官方贊助銷售代理。作為一家市場營銷公司，Legends的客戶包括MLB的紐約洋基隊和NFL的達拉斯牛仔隊。

Legends公司將與美國奧組委合作，完成2028年洛杉磯奧運會贊助費總額達25億美元的目標。除此之外，該合約還包括了2022年、2024年、2026年和2028年美國夢之隊的贊助招商權。而對於此次合作，2028年洛杉磯奧組委主席基斯爾·沃瑟曼則認為：「對於能與Legends公司合作，我們感到十分興奮。在奧運會歷史上，從來沒有一屆奧組委會提前10年準備贊助招商事宜。」

《馬卡報》披露，皇馬與Legends達成了一份合作協議，以多渠道地開發班拿貝球場的商業價值，同時也為班拿貝球場的改造尋找贊助商。據悉，皇馬上季通過班拿貝球場獲得了1.5億歐元的收入，球會希望在新協議下，Legends公司能幫助皇馬再增加1.5億歐元的球場收入。

對班拿貝球場進行現代化改造是佩雷斯最大的夢想。皇馬主席此前曾與多家機構接觸，以尋找改造班拿貝球場所需要的資金，但效果不理想。此前皇馬曾與一家公司達成協議，但現在對方撕毀了協議。

在9月份的會員大會上，皇馬的會員達以1017票支持，57票反對，23票棄權，通過了對於班拿貝的翻新計劃。最終的預算達到5.25億歐元，而最終的貸款可能達到5.75億歐元。

按照西班牙媒體的說法，皇馬主席佩雷斯已經與多家銀行以及風險基金進行了接觸，以獲取改造班拿貝球場所需要的資金。如果Legends能幫助皇馬完成增加收入的計劃，那班拿貝球場改造的資金有了著落，還款有了保障。

班拿貝球場並不會增加球場容量，但是整球場內部將會翻新，而且新班拿貝會增加一個頂棚，外觀會比舊版球場霸氣很多。西班牙媒體表示，傳奇主席班拿貝肯定是皇馬最偉大的主席，沒有之一，但當新球場建成後，佩雷斯或許可以與班拿貝主席平起平坐了。（沙治奧）

幫我打柒你就真

以佢咁嘅智商 咩都關我事

公海班on9仔仲講緊皇唔買力架
佢地係咪仲唔知道未來球王vini？

零點電台的消息，目前來說，Hermoso轉會皇馬不會在冬季發生。 《阿斯報》則透露，Hermoso要求能夠在皇馬打上主力，或者至少得到球會的信任，但是這在目前的情況下是很難保證的。

佢地覺得佩仔仲係以前既佩仔

Yes
以前既既佩仔好豪爽
而家

收啦~
咪200m bid 左mbappe

高薪續約BB

賓周馬續約就是最佳引援

佢扮bid撚包皮咋~
一早收到風psg出手~

佩仔=PSG隻狗

屌你牙
100m買巴西未來雙球皇夠闊佬未

無撚用

肉酸=大家隻狗

保守估計
牙維現時身價 200M
goes 80m
咁平買返黎仲好意思講出黎

Welcome Pedrinho

辛仲值幾多？之前話有150m

無價寶

包皮現時身價 more than 500m

Bale仲值幾多 ？98話有100m

起完球場同PSG交換有無得諗

沒 拒絕佩仔的人應落地獄 包括那個人

原來爺爺當年加盟皇馬真有其事

Real Madrid have begun negotiations with Corinthians to sign attacking midfielder Pedrinho, according to Cadena Ser. Los Blancos are keen to acquire the 20-year-old in January.

又邊位牙

爺爺當佩仔係咩！？

Pedrinho has played 38 official games with Corinthians this season, including six in the Copa Libertadores. The Brazilian contract with Corinthians runs until December 2020 and has a release clause set at $50m.

Real Madrid would reportedly consider sending Pedrinho on loan to Real Valladolid -- the club majority owned by Brazil legend Ronaldo -- in order for the player to adapt to La Liga and get playing time.

吊 死開D啦
巴甲 32 games, 0 goals and 2 assist .

包皮才是真命天子

REAL EYE RASHFORD & ERIKSEN SWOOP

Real Madrid are plotting a £90m double raid for Marcus Rashford and Christian Eriksen, says the Sun.

太陽報

臭jer佬: mbappe 180m done deal

好彩買唔到 唔洗做水魚

只好welcome Pedrinho

哨牙既

牙維靚仔好多

7撚到 =.=

佩仔可5可以唔好再買我地google完都唔撚識既人

又是南美人

哥倫比亞人最好

法卡奧嗎

是

跟So Sir=The best

狗都唔買 屌你老母

長留我皇

皇馬最佳陣容：維尼修斯+賓斯馬+是旦

ozil

仲有rodrygo

令人傷感

最佳陣容：維 rod Benzema 是能旦

佢bale no.1 fans

咪尾 我賓周馬fans

佢摩佬. no.1fan

你獌聯 no.1fan

認同請正評

靜啦厹白

Hi all
Welcome back james

"Cristiano wanted to leave Madrid in 2017" - ex-Milan's Fassone

Former director of AC Milan, Marco Fassone discusses the club's failed attempt to bring the no-Juventus player to Serie A a year earlier.

The former director of Milan, Marco Fassone, confirmed to finance paper Sole24Ore that Cristiano Ronaldo wanted to leave Real Madrid in the summer of 2017 and was in talks with the Rossoneri, who were ultimately unable to sign him due to financial constraints.

AC Milan's 2017 flirt with Cristiano

According to Fassone, the Serie A club president at the time, Yonghong Li, tried to make the transfer a reality.

"Mr Li wanted Cristiano in the team because he believed it would have had a massive impact on the Chinese market.

"The player wanted to leave Madrid," he continued. "We met with his agent Jorge Mendes in July 2017 to verify price and the availability of the player. I then convinced him [the president] to abandon the dream: Cristiano was too expensive."

During the interview, Fassone also highlighted the work done by the board last season:

"I think Milan had an excellent board of directors leading it. We raised 20 million more in revenue with a margin of 50 million more."

Real Madrid to extend Navas deal

Real Madrid are ready to hand Keylor Navas a new deal through to 2021, reports Spanish media outlet ABC.

得1正評

Pintus puts the Real Madrid players through their paces

Real Madrid players, not away on international duty, have been working hard in training with fitness coach Antonio Pintus aiming to raise their level with the Club World Cup and the knock-out stage of the Champions League ahead.

The first part of the session was indoors in the gym for an hour and then the players moved to the pitch with the exceptions of Nacho, Casemiro and Reguilon.

又玩鳩keyword

最心痛是 愛得太遲

邊位清牙

左=某人 右肉酸

Vinicius: "I never expected to have adapted so quickly"

Real Madrid's Brazilian forward spoke about settling in: "I want evolve and become a better player but without losing my characteristics…"

Life at Real Madrid is turning out everything Vinicius Junior had hoped it would - and more. The 18-year-old admitted that even has been surprised at how quickly he had adpated and he's gaining more prominence under new coach Santiago Solari. With Julen Lopetegui, he played a total of just 12 minutes in 14 games; with Solari he already has 135 minutes playing time under his belt in four games. “It's a start which neither myself, my family, nor the people at Real Madrid could ever have imagined. Everyone knew that we were coming to Spain to spend this first year adapting but we've managed to settle in very quickly”, Vinicius told SporTV while on duty with Brazil's Under-20s.

Compatriots make Vinicius feel at home

“When I wasn't called by the first team, I was playing with Castilla and I thought that's how it would continue for a while. It was me who asked to play for the reserves, it's better for me to here in Madrid so I can continue my adaptation", he continued, adding that two senior members of the Madrid are helping him through his first few months in the Spanish capital: "I've managed to settle in quickly thanks to Casemiro and Marcelo. I started out with Castilla and now I'm getting more time with the first team. I'm pleased to have got off to a good start and be creating chances for the team. I want evolve and become a better player but without losing my characteristics, which is to play further forward…”.

FIFA垃圾rating set到牙維好普通 得個快字咁

5星SKILL MOVE 4星WEAK FOOT 仲要快到傻 仲想點

Career mode Potential 高到

2位保安

你都係

比yc鼻鼾聲嘈醒左
痾夜尿ing

收爺啦

我成日嘈醒我隻狗

⭐️ The nominees for the Golden Boy have been announced:

🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿 Trent Alexander-Arnold
🇮🇹 Patrick Cutrone
🇳🇱 Matthijs de Ligt
🇳🇱 Justin Kluivert
🇧🇷 Vinicius Junior

師兄吃了什麼早餐

沙嗲牛 奄列&多士 凍幻茶 34$ ～

細華其實係咪轉左做文職！？

ON9 飲凍幻茶~

佢好似好返喇

從來唔知佢點受傷

其實我地得返咩防守球員係未傷

Benzdog

不得不承認對賓賓感情已超越牙郎

benshitma goal line clearance vs barcelona

見到yc撚狗

厹白連早更都撈埋

係囉 咁早出現 呢排賭波輸好多？

盤 射起碼80啦 屌EA老母

太勁嚇親人唔係咁好嘅

其他垃圾球迷無睇過牙維落場
又話鳩EA偏幫垃圾皇

去到邊都見到d怨婦jer 尻住 好撚煩

我猁今季劍指英超

好心你皇馬比返個歐聯人啦

最撚衰隻禿

Now 下午茶

你a唔a頹啊

Real Madrid haven't forgotten Pedro despite horrible knee injury

The Brazilian striker, 21, suffered a cruciate knee ligament tear in September but Real Madrid are eyeing the situation and will big when he returns according to SportTV.

Real Madrid do not want to miss out on any Brazilian talent. For that reason, they don't want to rule out the signing of Pedro, Brazil's top scorer with Fluminese at just 21 years of age, after he recovers from a terrible knee injury.

The Spanish side were in pole position to sign the player at the start of September but just after that, on the 18th of the month, the footballer tore his cruciate knee ligament and will not return to action until March.

Real Madrid will bid for Pedro when he returns from injury
But Real Madrid are eyeing the situation and will be ready when he does return according to SportTV. If he does not show any signs of permanent damage, they will present an offer of €25 million to Fluminese when he does return.

That is the same price they considered back in September, which is just half his release clause.

Asensio: What I said was misunderstood

After the uproar over his recent statements and perceived lack of ambition, Real Madrid's Marco Asensio has sought to put the record straight.

The midfielder believes his words have been misunderstood.

"I am ambitious, I like the demand and the most demanding person with me is me," he said to MARCA in an exclusive, candid interview.

"I want to succeed at Real Madrid and become an important player.

"I think that what I said was misunderstood because I meant that I respect the roles that exist in the team but of course I want to be a starter!"

去哪撈啊

金童辛換大巴奶 ok!?

歐聯淘汰賽階段將用VAR

歐洲足協宣佈將比原定計劃提前於歐聯賽事引入VAR，意味著可在今屆的16強賽事起加入此科技協助執法。

本來歐洲足協打算在下屆歐聯賽事方引入VAR，但在測試快將順利完成下，令他們決定提早實行此計劃。

歐洲足協主席施法連說︰「我們正進行所有準備工作，預計一星期後可得到報告，之後便可研究引入它。」

經過在今夏世盃使用VAR後，西甲、法甲、德甲、澳職及美職同樣已使用此技術，而英超亦剛宣佈將在下季引入VAR。()

USA consider Lopetegui

Julen Lopetegui has emerged as a candidate to take over as USMNT coach, according to AS.

笑閪？

47303's dog

正負評再次收集

You're beautiful
You're beautiful, it's true BENZEMA

岩岩係youtube見到朗hattrick禾堡條片
好撚勁

You're beautiful
You're beautiful, it's true Modric

睇怕都要加150m 先肯

yc好波

咩級數

B

B for benzema

Cristiano is better than Benzema

how about James my baby

Welcome back

I loved u

past tense 有含意嗎？

西班牙雙翼換世3 ok!?

我講緊級數
J係咩級 想像唔到

James=廖化

厭了

廖定膠
定係我gag錯！？

係岳飛
ISCO = 秦檜

我想講 蜀中無大將 廖化作先鋒
今年佢返黎皇都可以接受

即係c

ok yc係c！

Mbappe ?

好比喻！！！

但係佢去祖呢

James=比干
isco=妲己
光頭賊=紂王

禿頭係咩

係你

答唔到你 我真無冇乜留意祖呢隊波
如果朗需要佢 就去啦

雷震子

好!

Benzema=?

話哂占朗兩個係現令球壇最靚仔果兩個，yc 順手迷埋占吧！

yc=我嘅人

佢迷開

哼
佩狗=哈

迷蘇蛇ok

請問這裡有狗隻誤闖嗎？

傳皇馬擬以巴利換夏神

【體育】你想換，都要別人願意，皇家馬德里想用加里夫巴利交換夏薩特，難道車路士是傻嗎？

西班牙記者Eduardo Inda披露，皇馬打算1月出手，密謀用威爾斯國腳巴利，斟介車路士球星夏薩特（Eden Hazard）。夏神仰慕皇馬是公開的秘密，但藍軍不願放人之餘，銀河艦隊也無力提出合理的報價。

Inda表示：「皇馬想快一點得到夏神，這是最後機會，巴利是轉會籌碼，取代部份轉會費。」基斯坦奴朗拿度離開皇馬後，也傳出巴利萌生去意，但最終未能離隊，如今也是他重返英超的大好時機。

夏神的合約直至2020年屆滿，他上月也表示去向未明，而藍軍領隊沙利則歡迎巴利加盟，但其高昂薪酬會成絆腳石。

當人on9

皇家馬德里想用加里夫巴利交換夏薩特，難道車路士是傻嗎？

笑47303？

保安你好

沙利=真名王

Me系sales

賣走英文人同西班牙人換兩個比利時人
再額外課金買包皮、迪列治 ok?!

no ok
全部用黎起球場 買幻幻

臭jer佬：mbappe 180m done deal..

又提

迪列治同包皮咪幻幻

..

只限50M以下幻幻

巴甲幻幻優先

阿甲幻幻緊隨其後

西甲版阿仙奴
雲爺爺準備登艦

不了，我哋已經有佩爺爺

好

有生之年可以睇到我皇獎盃櫃有歐霸

咁又唔會

疤同下體都有歐霸盃，我皇點可以無

AS: Real Madrid see Brahim Díaz as a similar case to that of Marco Asensio. If he accepts their offer, he would complete pre-season with the first team and then the coaching staff would decide whether it is better for him to stay at the Bernabéu or develop at another LaLiga side.

歐霸d隊太弱了 唔好玩

幻幻隊成形

歐聯分組賽出局咪得囉

蘇蛇=東風

懷念驢蛇

唔會掛

受傷

清太燈了

歐聯分組賽出局咪唔洗打弱隊
我皇有咩做唔出

打破我轟不敗身

愛sir輕鬆ko啦

燈夠皇未你隻阿犬

你燈走左包皮

包皮+賓+禿

你都有份

屌你老尾傳撚完幻幻未
快啲買世三啦

more

難道車路士是傻嗎？

公器私用

ching又多句金句用

出面vvd個po又幾好笑
吹到佢超人咁

其實唔係拉莫斯佢已經有個歐聯 最衰都係拉莫斯

James Rodriguez wants return to Real Madrid

Madrid loanee James Rodriguez wants to return next summer, but that will depend on whether or not Bayern Munich choose the right to buy him.

Whether he likes it or not, James Rodriguez’s future will be decided by Bayern Munich next summer, and Real Madrid will have no part in that decision. And neither will the four clubs that are interested in signing him: Manchester United, Milan, Juventus and Barcelona.

According to reports in the German media, the Colombian international is no longer happy at Munich for a number of reasons. He has reportedly not adapted to new coach Niko Kovac or his style of football and is understood to be missing former coach Jupp Heynckes. On top of that he has not had the best season so far due to injury. And with the situation greatly changed at the German club, James’ number one preference right now would be a return to Madrid.

Modric not deserving of Ballon d'Or – Cavani

Luka Modric won the FIFA Best award for his stellar 2018, but Edinson Cavani does not feel he should claim the Ballon d'Or.

The Ballon d'Or should go to a France player and not favourite Luka Modric, according to Edinson Cavani.

Modric is seen as the frontrunner for the award in what is expected to be the first year since 2007 that either Lionel Messi or Cristiano Ronaldo will not claim the prize.

The Real Madrid midfielder played a key role in their third successive Champions League triumph and starred as Croatia reached the final of the World Cup, where they were beaten 4-2 by France.

His exploits saw Modric win the FIFA Best Men's Player award, but Paris Saint-Germain and Uruguay striker Cavani believes Madrid defender Raphael Varane, Atletico Madrid's Antoine Griezmann and his PSG team-mate Kylian Mbappe are all more deserving of the Ballon d'Or after inspiring Les Bleus to glory in Russia.

"Varane may well be there, Griezmann, Mbappe... I think a Frenchman should win, there are other players who could, but it should be a Frenchman, they have won the World Cup," Cavani told RMC.

"Modric has had a great season, but his team-mate Varane won the Champions League and the World Cup, Modric was a finalist and had a great campaign, but Varane deserves it more."

Real Madrid: James should be strutting stuff at the Bernabéu

The worst thing about James Rodríguez's loan move to Bayern Munich in summer 2017 is that we didn't know when or if we'd be getting him back. Giving the Germans the last word over his future annoyed me no end at the time.

Bayern ruined many a European night for Madrid during my teenage years, refused to negotiate over Franck Ribéry back in the day and, of course, have told us to do one every time we've shown even a passing interest in Robert Lewandowski.

In exchange, we've practically given away Arjen Robben (25m euros) and Xabi Alonso (9m) to the Bavarians in recent times. And don't get me started on the bargain price included in their purchase option on James: just 42m for an absolute class act.

James' talent belongs at the Bernabéu

Thankfully, Bayern boss Niko Kovac is an inflexible son of a gun, and has managed to drive the player up the wall in record time. The Colombian now needs a new stage on which to remind the world of his boundless footballing talent.

That stage should be the Bernabéu. At 27, he's currently in his peak years as a footballer. The German game is in a rut, as Die Mannschaft's Nations League relegation has underlined. James should be strutting his stuff at Madrid.

We're waiting for you, champ.

Welcome back James!!!!

Ramos back in full training following injury

Santiago Solari welcomed back Sergio Ramos to full training on Wednesday, as well as international absentees Courtois, Varane, Kroos y Fede Valverde.

Following their absence due to international duty, Belgium’s Thibaut Courtois, France’s Raphael Varane, Germany’s Toni Kroos and Uruguayan Fede Valverde all returned to training with Santiago Solari this Wednesday, three days ahead of Real Madrid’s trip to Estadio Ipurua to face Eibar.

After Tuesday’s physical session, Wednesday’ session was focused on ball work, with a number of drills on passing and possession in which nine players from Castilla (the ‘B’ team) also participated.

Injured players, Nacho, Casemiro and Reguilón, did not take part in the session with their team-mates, and continued with their respective recovery work.

Ramos return

Besides the return of the four aforementioned internationals, the other good news for Solari was the presence of captain Sergio Ramos in the group session, after the defender had trained alone following a groin injury sustained in the Spain-Croatia game last Thursday.

Costa Rican Keylor Navas also played in goal, according to images released from the club, and seemingly his knee problem will not prevent him from being available for Solari this Saturday.

Gareth Bale and Vinicius are the only two players yet to return, following international duty with Wales and Brazil U-20s, respectively.

想占未

Colombia and the rain stop Vinicius in his tracks

On a wet night in Brazil, Vinicius Junior was unable to shine for his country against a tough Colombia Under-20 side.

The Selecao youngsters drew 2-2 with their South American counterparts in the second of two friendlies between both nations, but the Real Madrid star struggled to impress.

The teams, who drew 0-0 last week, are both preparing for the South American Under-20 Championship which will take place in January.

未

👕✍ Take part in our Karim Benzema quiz for a chance to win an official Real Madrid C.F. shirt with his name, number and autograph!
👉

岩曬

賓賓已經系皇馬傳奇

2位保安又看守皇區

你門口狗

占

再見喇英文人

Ready for lunch

Bang

食緊焗yc飯~

你講乜撚野呀你

識食

而家先食飯咁慘

厹白

卡雲尼：莫迪歷唔值得贏金球獎

【體育】雙料足球先生莫迪歷是金球獎大熱，似乎是眾望所歸，但卡雲尼認為這名中場魔術師不值得拿下金球獎。

卡雲尼（Edinson Cavani）表示，金球獎應該頒予法國的世界盃冠軍功臣：「華拉尼有機會，基沙文、基利安麥巴比也有。雖然其他球員都有機會，但我認為應該由法國人贏得，因為他們捧走了世界盃。」

莫迪歷上季助皇家馬德里達成歐聯3連霸，在今夏世界盃亦帶領克羅地亞歷史性拿下亞軍，於決賽以2:4不敵法國。他的出色表現已帶來了世界盃金球獎、國際足協及歐洲足協最佳球員。

31歲的卡雲尼續說：「莫迪歷擁有一個漂亮的球季，但他的皇馬隊友華拉尼贏了歐聯及世界盃，而莫迪歷只是世界盃決賽分子，華拉尼更值得贏金球獎。」

圖片來源 : ©AFP

保安界之恥

"Exequiel Palacios? Madrid have never signed a dud player from River Plate"

Maxi López, who starred for River Plate and Barcelona among others, gave his verdict to AS on Exequiel Palacios, who could soon be a Real Madrid player.

Maxi López, who was once on the books at River Plate and Barcelona among other clubs, sat down with AS to give his thoughts on Exequiel Palacios, who could shortly become Real Madrid's first signing of 2018/19: "He has a lot of quality, and a great future ahead of him. He's a player who I can see adapting really well in Europe. I think it would be better for him to build up a little more experience in South America and get himself prepared for when a big club like Real Madrid come knocking so that he can perform to the best of his abilities".

Being prepared to play in Europe

Maxi is speaking from personal experience - back in the day, he made the leap from Argentina to join one of Europe's top clubs - Barça: "By the end, I'd spent six seasons playing in Argentina - three years as a professional and it's always difficult to adapt to a European club of that magnitude. So the more experience you can gain before taking that step, the better", he explained.

Madrid have never signed a dud from River

Real Madrid's interest in Palacios is a massive boost for the young River Plate star and Maxi understands how easy it would be for the player to accept the offer: "When a big club like Madrid shows interest, any doubts that you might have just disappear and you accept. When all is said and done, it's worth taking a risk and try to settle in as quickly as possible. I think he's got a promising future ahead of him. And besides, Real Madrid whenever Real Madrid have signed a player from River Plate it's always worked out well for them. So he's got everything going for him".

Neither Asensio nor Isco have come close to James' best season

In his first season at Real Madrid, James scored 17 goals and made 18 assists - figures which neither Asensio nor Isco have been able to match.

Overall figures

James played a total of 111 games for Real Madrid over three seasons. During that time, he scored 36 goals and provided 40 assists.

Isco, in six seasons, has made 252 appearances (more than double the games James played), scoring 44 goals (8 more than the Colombian) and setting up 53 assists (13 more).

Asensio in now in his third season at the club and has played 108 games (he will have overtaken James' 111 games by the end of this season) and has contributed 23 goals (13 less than James) and 13 asistencias (17 less than James).

沾回家着7號啦

James>Isco>Asensio

想燈走沾屎

講緊年齡？

me一向唔燈

我比在座各位走前左起碼5年
時間又再一次證明我反伊係正確

真名王

卡斯拿斯：如果再來一次，我會勇敢地和摩連奴直接交鋒

關於摩連奴：他的到來是為了與巴塞競爭，那時候氣氛非常緊張，那種我不喜歡的極端馬德里主義開始出現了。2012年夏天我們贏得了聯賽冠軍，這似乎對巴塞做出了回擊，但我們並不是一切都好。而（皇馬與巴塞）個人關係層面來說，在前一個賽季後就已經受到了影響。而在摩連奴的第三年裡，我知道有很多人之間的關係都動搖了，這對他、對我以及對皇馬來說都不是一件好事。

卡斯拿斯與摩連奴的關係：我相信如果讓我再來一次的話，我會敢於直面摩連奴，跟他面對面交鋒。那時我選擇保持沉默，因為我認為這是捍衛皇馬價值的方式。今天已經沒有人再來談論這件事了，就讓他這樣過去吧。

@牙維

告別皇馬：如果當時我留在皇馬，事情的結局會比現在更糟。

我得保持誠實。老實說，我相信拉莫斯一直會是皇馬的隊長。但在37歲的時候，我會喜歡回歸皇馬的主意，我也夢想著能再為西班牙國家隊出戰。

成為皇馬主席的可能：我已經不再想去當皇馬的球會主席了，佩雷斯設置的規則讓競選皇馬主席更加困難。但如果我能回到皇馬，我會感到非常高興。我不能忘記我成長的地方，它帶給我了一切。

我皇又有人準備拎金童

出得太少了
下年la

《都靈體育報》把矛頭對準了華拉尼：“華拉尼？他是誰？他的確贏得了歐冠和世界杯，但他在比賽中從來都不是主宰者。在皇馬，真正的領袖是拉莫斯。”該報還認為C羅無緣金球前三對祖記也許是好事：“C朗的憤怒，也許會讓祖記受益。”

收皮啦 華仔世盃冠軍講到唔關佢事咁

PSG have told Barça and Real Madrid that Neymar is not for sale next season. [TV3]

COPE: Real Madrid are no longer interested in signing Neymar.

interested in Mbappe

He is shit

Now interested in Exequiel Palacios

睇黎班評審真係將世杯睇得極重
咁睇華仔最有機

尋飛要反華了

尋飛依排要幫佢屋企人搞葬禮

準備又入黎屌柒你

鈀對怨婦果場有線直播
想睇最有技術既球王屁教訓班痢

收到風傷曬屁馬麥包皮喎

輕傷咋，下場聯賽抖抖is ok

我地係鈀 (一晚）

你晚晚都係啦 扮乜野 臭jer佬

佢既包皮

世清既屁獁

拿大哥：come and work together

return to Madrid ok?

nacho to bayern

danilo to bayern
kimmich to madrid
nacho to man city

日揸刀夜揸旗 旁證係變性手術醫生！

【體育】西甲一名旁證正職是變性手術醫生，沙治奧拉莫斯等人都問過相關手術的流程。

足球球證大多是兼職性質，是個臥虎藏龍的圈子，西甲旁證諾禾（Cesar Noval）就是個好例子，原來他本身是一名變性手術醫生，可謂日頭拿手術刀，改變性別；周末夜晚負責拿旗，號令球場。本周六，皇家馬德里大戰伊巴的聯賽，諾禾也將上陣執法，而在開波前18小時，他將替客戶開刀變性。

諾禾來自華倫西亞，在美國變性界很有名氣，是業界的明星醫生，擔任旁證則是個人興趣。根據西班牙報章透露，不少西甲球星都問他有關變性手術的問題，比如皇馬隊長沙治奧拉莫斯。

據悉，諾禾參與過不少大戰，比如皇家馬德里、巴塞隆拿、馬德里體育會，以及一些歐霸盃的比賽，下次比賽大家可留意下這位特別的球證。

圖片來源 : Instagram圖片

Benzema, the No.9 of the century

There are Real Madrid fans who are children who have only ever seen one '9' at the club: Karim Benzema.

The Frenchman first donned the mythical number on his back in the famous white kit on August 29, 2010 and in 2018, he still wears it with pride.

Real Madrid clear to sign Pedrinho as Barca back out

Real Madrid are ready to snap up Corinthians star Pedrinho after Barcelona withdrew their interest, claims Sport.

唔敢想像華仔攞金球佢會比人鬧到點

「比摩迪？華拉尼仲值得拎啦」

之後

「下，華拉尼？憑咩？」

不過華仔可能難d
法國（華 基 包皮）幾條友分票

包皮19碎入選3甲 痴撚線...

做咩牙

搭咗架唔停轉車站的巴士

只可以係C朗美欺拎

唔係佢地拎就叫其他人垃圾

source？

佢Uncle係金球獎果邊做

如果真係華仔金球拉膠會點

Rashford agent uses Real Madrid to threaten Manchester United

The representative of Old Trafford youngster Marcus Rashford has reportedly spoken with LaLiga giants Madrid in an attempt to raise the stakes.

Marcus Rashford is one of the recent jewels of the Manchester United academy. He caught the imagination of fans of both the Old Trafford club and England's national team some time ago and is still only 21 years old. Other big clubs around Europe have also being paying attention to his development, not least, Real Madrid.

Casillas says he should have confronted Mourinho at Madrid

They did not have a good relationship at Real Madrid and Iker Casillas wishes he had faced up to coach Jose Mourinho at the time.

Iker Casillas has revealed his regret at not confronting Jose Mourinho during the pair's fractious relationship at Real Madrid.

"He was brought in to compete with Barcelona and brought moments of great tension and that Madridismo that I mentioned that I don't like came out, there was a limit that he went to with me that I didn't want to go to," Casillas told Universo Valdano channel Vamos.

"The third year wasn't all good, although we won LaLiga and it seems that there were many people whose relationship was shaken.

"It wasn't good for him, nor for me nor for the club. I think if it happened all over again, I would have taken the bull by the horns and faced Mourinho.

"At that time, I opted to be quiet and I thought that was the way to honour the values of Real Madrid.

"Nobody has wanted to talk about Mourinho to this day and I think it is maybe better to let it be and let it go."

我皇托價部

會然佩雷斯主席下場

果條sterling都係
放料話皇有性趣
之後高薪續約

咩戲,一滴血都無

搶曬D12碼射 做入波最多既後衛

華仔真係好低調

忙緊搵地方葬你覓腸狗全家

He果然長期mon post中

98班保安辦事不力

擋也擋不住

等比人雞啦

計榮譽比華拉尼，計個人表現比阿朗，當初我撐華仔講左一句都比你班摩門教屌到化，依家又屈我反華

比人雞左我點養YC

竟然有人想食630口水尾

????

Yc隻狗乖唔乖

馬高阿辛斯奧：希望有日頂上C朗位置

皇家馬德里鋒將馬高阿辛斯奧明言沒計劃離隊，並希望有天可以充當如C朗拿度以前的核心位置。

這位22歲球員今季達到為皇馬披甲100場的里程碑，被問到總要有人頂上已轉投祖雲達斯的C朗之位置，馬高阿辛斯奧表示：「為何不想？我從小已經是馬德里人，總希望效力皇馬，現在我有機會在這裡成為重要一員，我想好好把握。」

這位西班牙球員也坦言希望有天可以穿上10號：「坦白說，我最喜歡是10號，現在是莫迪歷的，他還有跟球會很長的時間，但當然我希望有天可以穿起它。」

有報道指祖雲達斯也對他感興趣，他坦言沒有聽過有出價，轉會的事留給經理人，自己只想專注為皇馬效力。()

Yc 好多隻狗
講清楚邊隻

米積度域：金球獎捨莫迪歷其誰？

在前皇家馬德里球星米積度域眼中，今屆金球獎得主除莫迪歷以外，根本不應有其他選擇，因為這名克羅地亞中場在歐聯及世界盃兩大賽事都表現出色。

莫迪歷今年可以算是大豐收，助皇馬完成歐聯3連霸外，亦領克羅地亞歷史性殺入世界盃決賽。對於金球獎寶座，曾為皇馬效力過的前南斯拉夫國腳直指「魔笛」是唯一選擇：「今年的金球獎其實只有一個候選人，就是莫迪歷。我相信他會像贏得世界盃最佳球員、歐聯及FIFA最佳球員獎一樣奪得金球獎。結果我們再一起看吧，但我深信莫迪歷會奪獎。」

金球獎結果尚未出爐，不過近日有消息指過往雄霸球壇多年的基斯坦奴朗拿度及美斯都會跌出三甲之位。（）

比佢鼻寒整醒果隻

最肉酸果隻

你係最臭果隻

屌你老味又話唔關你事

比人照完肺

牙KEN咪搞事

被質疑雄心 阿辛斯奧：說話被誤解
攻中馬高阿辛斯奧早前受訪時表示，不希望於皇家馬德里前線擔任領導角色，被狠批沒有責任感，他最近再度受訪為自己伸冤。
「我的說話被誤解了，我從未說過這樣的話。我當然想領導鋒線。我最傷心的是大家質疑我的雄心。加盟皇家馬德里後，我一直都展示出鬥志及對進步的欲望，於場上亦付出所有。」馬高阿辛斯奧（Marco Asensio）表示。 雖然備受抨擊，但阿辛斯奧自言不需要尋求支持：「我有家人、朋友支持，但我在他們面前盡量不談足球，讓自己可以透透氣。我的家人不時給我意見，幫助我很多。」 在皇馬彈起後，阿辛斯奧進入成名後第3個球季，而且於基斯坦奴朗拿度離隊後，肩負更重要的入球重任：「我喜歡大家對我有期望，我也對自己要求極高。效力皇馬背負壓力及期望，但過去的功勞甚麼都不是。」

驚了

又鳩up,唔係過去功勞出牙維啦出你托咩

辛！我撐你！！！

yc嘅野就唔關你事

皇馬嘅事唔關你死獌狗事

波台嘅事唔關你隻厹事

出黎直揪

又瑞和街?

又jer世清？